[原陣再戰下半季] 皇家馬德里球迷吹水區(94)

Hala Madrid!!!

Coach
Zinedine Zidane
First-team squad
1.Keylor Navas
2.Daniel Carvajal
3.Jesús Vallejo
4.Sergio Ramos (captain)
5.Raphaël Varane
6.Nacho Fernandez
7.Cristiano Ronaldo (3rd captain)
8.Toni Kroos
9.Karim Benzema (4th captain)
10.Luka Modrić
11.Gareth Bale
12.Marcelo (vice-captain)
13.Kiko Casilla
14.Casemiro
15.Theo Hernández
17.Lucas Vázquez
18.Marcos Llorente
19.Achraf Hakimi
20.Marco Asensio
21.Borja Mayoral
22.Isco
23.Mateo Kovačić
24.Daniel Ceballos
Out on loan:
DF Fábio Coentrão (at Sporting CP until 30 June 2018)
DF Philipp Lienhart (at Freiburg until 30 June 2018)
MF Martin Ødegaard (at Heerenveen until 30 June 2018)
MF James Rodríguez (at Bayern Munich until 30 June 2019)
MF Lucas Silva (at Cruzeiro until 30 June 2018)
MF Federico Valverde (at Deportivo La Coruña until 30 June 2018)
MF Aleix Febas (at Zaragoza until 30 June 2018)
MF Javi Muñoz (at Lorca until 30 June 2018)

La Duodecima

會歌 - Hala Madrid y Nada Mas

好似好睇D版本：

皇Post吉祥物

光頭仔卡路士 - 綠豆仔

世界情色王 (GAP王)

基斯坦奴(球棋靈王)

小量皇迷手足墨寶
G_Bale11

Suu

今晚無野做

JamesBond(拉斐爾華拉尼)

ISCO22

B_Ingram

球王賓斯馬

起身叫雞喇

屌你個臭嘴

及時文樂

魔法師

Sergio_ramos

射佢老味

朴信惠BB(雨。下一整晚)

一扭七ISCO

皇家馬德里

僧係和尚

Y_nada_mas

世界情色王 (GAP王)

卡華積

索尼_Sony

Roy仔～^^~

歡迎留圖加入

班拿貝朝聖指南

機票
因航會有直航機，飛大概15個鐘，我好似未見過fanfares有做過馬德里既優惠 (復活節買因航機票六千幾直飛馬德里)
中東三寶，計埋轉機至少都要19個鐘，我上次搭emirates來回大概$4xxx，飛大概20個鐘

波飛
經官網買飛最平，比賽前一個定二個星期開始賣飛，不過有分優先次序，club member > madridista > public
如果係官網買唔到，可以去viagogo, stubhub度買，佢地多數可以一早買定黎緊嗰季既飛，不過通常都係炒價 （我上次係用viagogo買，睇主場對西維爾，坐係同球員通道隔一個block最前排大概$3xxx，y絲睇馬德里打吡，坐兩邊上方，近3000元。）
班拿貝出面都有個官方櫃台可以俾你買飛
另外櫃台出面都有堆人坐係度會係咁問你係咪買飛
*注意：賽事有可能會改期，提前好多買飛既巴打自己留意

Tour Bernabéu
可以參觀班拿貝球場、皇家馬德里博物館、球員休息室、領隊座位與球員後備席
門票: €25 (手持Madridista: €17)
開放時間：10:00-19:30 (星期一及星期六)、10:30-18:30 (星期日及假期)
*注意：比賽日開放時間會提早結束，有d地方唔會開放，巴打自己留意

Madridista
即場做madridista有優惠，平過上網申請
另外球場入面間Adidas madridista有95折，ultra boost嗰啲鞋都照樣有折

交通
去班拿貝球場好方便，metro直頭有個班拿貝站，班拿貝站係深藍色10號線，車站兩個出口都係一抬頭就見到球場
開波前一個鐘左右就入得場

以上資訊由duckyea!、潺仔、Y_nada_mas提供

開post temp

一扭七ISCO巴打個人畫集
大家可以去支持下

光頭佬之死

屌

又出返同一個陣，明明完成無表現

樓主好忙

炒得

應該似08/09個季,出年大換血

佩狗仲忍到

巴打冇加我入PO頭

依家邊個冇工開

炒左先講

Welcome back 安76

睇佩狗仲忍得幾耐

同賓周馬一樣 NEVER DIE

炒撚咗佢啦仆街
成場都唔知佈咩戰術
差唔多30腳踢門都冇球入
屌佢老母等陣又話陣容冇問題
唔撚洗買人

球就是不願入龍

佩狗我求你做野

最已陣,買人? 不了

莫椰子

我皇

各位訓啦 唔好哂口水屌 唔值得

會唔會干地個黎

光頭閪

仲夠膽死放權比條契弟

仲撚衰

不了

阿朗屌女屌到腳軟

踢r 霸

Welcome back daddy

玩燒味嘅教練 都係垃圾

Topic名叫 垃圾皇狗哭喪區 好過啦

Welcome Low/jardim

r霸都冇份啦

買人！？邊撚個傻豬會黎搭沉船

一起深潛吧

炒得未

心灰意冷了 決定唔再屌波

講真中場後防唔係話特別差，但前面真係好撚廢，唔識入波整定失分

同第5差1分

宣佈衛冕失敗, 爭前4啦光頭佬

最已陣 唔買人

會唔會係古迪教住先

如今格局只能保4

再輸就踢歐霸了

上個月輸打吡就佈已宣

屌你老味 光頭佬仲唔買人
到時踢r霸 你肯出錢,人都唔黎

我想睇皇踢歐霸

多謝你呀光頭佬 佩狗冬季都肯洗錢 你竟然咁樣覆佢

最後十日

搵人放施丹賽後報告plz

我對球隊陣容非常滿意
我對他們十分有信心
我們只是欠了些運
我們不用買人
我不想季中有任何人離開
我們本可以贏下比賽
皮球只是不願意進入己方龍門
我學呢幾句西班牙話都可以代你去賽後發佈會啦仆街

有時球就是不肯進網

球皇IG好撚精彩

同上次莫拉達一鳩樣

再咁踢法，真係踢歐霸都畀人撚呀

出個鳩陣 想學76係拜一樣 比人炒

冬季轉會幾時完?

保4
係要爭4啊

...

1月31

同一隊人同一個戰術踢3季
FM啲AI都識守啦

呢幾年今季真係最難睇

輸波都算 成班波完全無曬鬥志無曬希望

完全唔知光頭佬個腦諗緊乜...

眼見隔離各大聯賽前列球隊就算形勢大好都會季中做野 唔簽大牌都執多兩個替補

係得我地停滯不前 仲要係三條戰線都瀕臨收皮

完左啦

季尾幾場爭前4好似幾激

咁依家都仲係排第4

再下一輪就唔知喇... 唉

係光頭佬世界係冇轉會窗呢樣嘢

光頭佬咪又係另一個76

唔知條撚樣死撐個陣會唔會講到耳都紅埋呢

過多兩輪打華西
仲要客場
前四都冇埋

真係未試過衰撚到咁
不過以前可能有阿朗carry，依家連佢都沈埋一份

其實佩狗不如學南華咁
解散隊波咪算撚數囉
咁咪唔撚洗煩點執隊西波啦

疤狗讓晒下體會, 華西, 黃潛, 賤西, 12分都夠做

信唔信傻鳩王騎又冇睇波齋睇數據然後9up推post阻住睇嘢

仲有冇船飛賣
諗住潛到七月先上返水

咁又唔好
淨係帶走佢個2件光頭佬咪得囉

華閪 黃潛呢D疤狗半力都夠贏啦=.=

買前鋒未
邊個黎都照殺

疤狗可以專心歐聯

人地同華西爭 關皇馬咩事

皇狗可以專心下年歐霸

運氣不夠 球就是不願進門

三冠叫糊

趁有時間搶山狗啦

仲得鳩閒理班傻西咩
擔心下出年有無歐聯踢好過啦

皇馬打過r 霸未

山狗不了....

山狗加機司 兩隻跑狗
山狗加c 朗 兩個互屌

上年場場靠拉膠絕殺
下年件光頭閪終於現形

山狗俾盡多2年高峰,之後又係要轉手

山狗不了又毒又屌隊友

真係好想知等陣仲會唔會咁厚面皮講唔洗買人

會

好想睇佢今次咩藉口

哩個係真

對手太強了

黃潛唔係踢得好都作客贏到你皇馬
下半季真係陸續有黎
班拿貝變左ATM 分數任你㩒

仲要講到聯賽仲好似好有希望咁
16分呀，你估6分呀

有野講未Zidane

皇馬徹底涼了！追巴塞？先保住前四再說吧！

今場比賽之前，儘管追趕巴塞的希望已經十分渺茫，不過皇馬上下依然都表示，還有機會。但是在今場輸波過後，皇馬的最後一絲希望也破滅了，這個賽季的西甲，皇馬徹底涼了。

今場比賽皇馬佔據了場面上的絕對優勢，一度把維拉利爾壓倒禁區前動彈不得，全場更是轟出了28腳射門，但是卻依然難換回一粒入球，反倒是維拉利爾利用一次反擊的機會，完成了絕殺。

今場比賽過後，皇馬18輪已經落後榜首的巴塞16分，如果明天巴塞再贏波，兩隊的積分差距將會被拉大到19分之多！雖然皇馬還有一場同雷加利斯的補賽要踢，但是就皇馬目前的狀態來看，能否順利拿下確實還是一個未知數。

另外，皇馬現在應該操心的恐怕不是怎麼追趕巴塞的問題了，而是如何保住前四的位置。在目前的西甲積分榜上，皇馬積32分排名第4，落後第3名華倫西亞5分，領先身後的維拉利爾只有1分，領先西維爾的優勢也只有3分，如果西維爾本輪能夠贏波，那麼他們就能在積分上追平皇馬！

本週過後，西甲賽程才剛剛過半，但是皇馬已經徹底同西甲冠軍說了拜拜。而且，他們現在真的應該好好反思自己，否則就連前四的位置，恐怕都要保不住了。

（Marco）

哩場冇睇
正選11人係邊幾個

Nacho: It's not a lack of attitude, I don't know what's happening to us

"We have a good attitude, we fought well, I don't know what it is..." he said after the game."They caught us again after a corner."Asked if confidence in Zinedine Zidane and generally was waning, the defender was unequivocal."This is Real Madrid and we can't lower our heads," he continued. "We have to work more than ever, both the coach and this team have earned our trust.

"Should Barcelona win at Real Sociedad on Sunday, they will go 19 points clear of their eternal rivals, and Nacho knows it would be difficult for Los Blancos to retain their league title."Every day we go out and believe it's possible, " he said."I still think there are chances to win it, but they are much smaller, that's clear."

Juventus favour Zinedine Zidane as replacement for Allegri

Andrea Agnelli, the club president, is monitoring developments in Madrid with a view to bringing Zidane back to Juve as a coach, reports Corriere della Sera.
Update: 12 January 2018 20:00h CET

施丹要點先肯拆散卻米摩

外國幾時幫拖舟開個盤

睇完呢場即刻改變主意

哩場冇睇
但前幾場明顯米路已經冇左第一屏障功效

次次開波對面就死守，跟住今年前場完全啞火，就場中場控到但係去前場就浪費d機會，跟住左，右閘就焗住幫手拉邊完燒味，失敗就失位比人打反擊3,4打2失波
仲有今年對面龍門對親10個有8個都上哂身

踢442都係中場猜住拉龜攻唔入
一換陣即刻比人壓逼到中場都猜唔到，要係咁傳去邊，傳完又係無位
光頭又一次搏輸左

仲有近排個個真係無哂火
牙朗，賓周唔講
kroos傳波就失誤多咗，防守都懶咗
米路就成日走去前場
左，右閘冇上年咁統治力

都唔算好上身... 事實係埋門真係無咩威脅性可言

唔靠燒味既話 起到腳角度都極窄 唔係卡斯拿都好易封到位啦

執second chance又永遠慢人一步

十球有8球都係傳比對面龍
得兩球叫做射得靚少少

打燒味，但d出波全部都差

因為裁判誤判 令隊伍失去兩個12碼 希望西甲盡快引進重播技術 至少5次攻門幾乎成功 華斯基斯後備出場表色出色 只是差一點運氣 期待賓施馬傷癒後的表現 我們現在缺的是信任 我們擁有最佳的人腳

細路不嬲上半季都係鳩架啦
右閘真係積左心包炎之後又打唔返起
板凳深度係唔差
但冇機會
有好多可以輪換機會拖舟冇把握到
拖舟買人政策又係最撚ON9
上季16/17就話滿意現時陣容
咁你又賣馬撚 放比比 沾士?(達仔另計佢想走都阻唔到佢)
咁你又入幼齒?
咁即係你滿唔滿意哩家陣容先?
成鳩人耍鳩D記者同球迷
話穩定更衣室氣氛
咁哩家疤入左2件
更衣室一定好撚混亂啦下話?
你隊波更衣室氣氛咁撚穩定就唔會有人開批評大會屌柒你啦
仲扮撚晒野

光頭佬兩大罪狀
1. 死攬契仔, 攪到之前失好多分
以前就話賓周柒完都仲有丙朗 拉膠 ISCO反勝/扳平
依家佢地淨係做番自己果份, 真真正正打少過

2. 用4312
丙朗企死係前面做柱躉已經柒左好多鑊, 唔係左邊活動既丙朗根本對面防守易好多
而且企中間又難自己搵死, 雖然回回地塘但同打433跟本兩個人黎

佢應該過唔到48個鐘

認真唔好炒住 炒左仲亂 買人先

睇左咁耐波
都仲係覺得朗做柱躉係work的話
咁拖舟返去湊仔
教下佢兩件垃圾enzo luca 算啦

個仔都未識教

最ON9係佢要係皇馬學人攪資薪平衡
白白錯過包皮既機會
仲學人玩幻幻
又講咩最已陣
諗諗下雲爺爺可能先係光頭佬真正師父

仲有一樣，死唔買人

最撚仆街係條光頭閪到而家都唔肯比掃把高仔辛擔正踢下
都衰撚左半季驚咩啫

佢以為仲追到疤呀嗎
咪搞笑啦
我都已經預祝佢地拎冠軍了
人地踢得好就要讚啦
似我地隊西波咩

下年決賽對阿仙奴

再戰安76

佩狗昏迷左?

拿拿臨含醒你老細啦

其實係陣式問題
死用4312 最大問題係兩閘壓得太上
兩閘踢到翼咁樣 後面得番2個中堅加個防中
所以近幾場全部都係輸反擊

轉番433 /4231 有翼嘅陣
兩閘就只係overlap 先上黎
咁樣後防先冇咁空虛

真係睇都廢鬼事
唉

根本條光頭閪摶炒

想教法國
贏埋世界杯
All planned

季前個個讚用青訓 新人 宜家又屌不買人，皇迷難服侍

季前場場贏
依家輸波唔屌得？
盲反真係難服侍

依家有無用青訓同新人呀

你唔用青訓同新人 隊波又一路輸 咁係咪要買人呀

留意返我冇讚過拖條死仆街

入嚟撚下你地先

用咩陣兩閘都推到咁上架啦...

留意番其實季前除左巴塞之外我地全敗

仲有一場歐超咁大把

季前讚嘅係得班精華球迷同呃like page
乜乜理性馬後炮分析
仲講到皇馬防反好勁
其實不嬲呢到都大把人覺得皇馬上季－6
成日90min入波執3分先拎到西甲
入親仲要角球死球頂波
根本冇戰術可言

Fucking sunk

就係d青訓同新人都出唔到，所以要買d big name比d 壓力正選

點撚解要咁堅持用垃圾442...isco個位置塞住左摩迪唔上唔落，側邊又完全無突破剩係一味斬
如果唔買人仲可以試下用返五月口交或者isco打假鳩
當然買人一定係最快選擇

都無當你係對手

條友都弱撚智
事實係點都唔知就話人難服侍
用隻屎眼睇下d新人同青訓出左幾多分鐘先入黎笑我地啦

早晨
施丹重申左唔洗買人未？

今季皇馬贏到的對手之中,最強係西維爾,其次係皇蘇
其他實力有返咁上下的如華倫,畢爾包,切爾達都贏唔到
對潛艇仲要輸埋

點解今季會攪成咁
聯賽而家放棄係好事既
但前4都驚不保
歐聯仲對巴黎
而家咁既款,比人大炒既機會好大

唔好講實力有返咁上下
就算係基羅納 貝迪斯 利雲特呢堆都搞唔掂
主場對丙組仔乙組仔都比人迫和
肉酸成咁真係2010之後首次

請回收占士棄用Isco

施丹輸到爆粗兼投降：不能想聯賽冠軍了

【體育】皇家馬德里低處未算低，兩連和後，於周六西甲主場被維拉利爾絕殺1:0，領隊施丹賽後爆粗，並揚言不能再想及爭標，但仍拒絕怪責麾下的球員。

「我們不值得這樣的戰果，我認為球隊踢得很好。」施丹（Zinedine Zidane）於賽後記者會承認整隊都有信心危機，並爆粗：「我們有很多入球機會，但最終敗在一次快速反擊，對所有球員都是他媽的難受。」

施丹坦言現在要把所有錦標都先放下，集中精神重返勝軌：「我們只能繼續努力，在所有發生在己隊身上的負面事情當中，要找一些正面的事。我們一定要拿下勝利。情況每天都變得更複雜，所以我們不能想聯賽冠軍了，只可專注下一場比賽。」

皇馬中堅拿祖費南迪斯對於贏形勢卻落敗也表示：「我們作戰態度良好，我真的不知道為甚麼會這樣。不過，我們是皇家馬德里，絕對不能低頭，要比之前都努力。」

光頭佬:很滿意球隊陣容,不需要買人

躝啦 運氣王 晨早講過依條友B隊都教唔掂
負負碌碌拎左兩次歐聯

係，琴日箭頭都無，c朗成日走左左邊，根本isco係日係中間帶兩下波都無係會同佢中間one two滲入，變左下下又傳番邊等燒味

我們不值得這樣的戰果，我認為球隊踢得很好

球就是不願進門

9月講撚到而家

換邊轉向 再燒味
可惜斬既波高質既極少
走位頭球搶點把握力又差
正正反映番達子同阿占既專長無人頂到

笑到訓唔著😂垃圾皇真係

真係風水輪流轉，上季成日反CUP 絕殺，今季成日俾人絕殺

死偑狗再唔買人就等踢歐霸啦

季前皇不嬲hea打唔計啦 講真青訓其實真係買得幾好 起碼全部都有潛質 之但係前鋒得個五月仔邊撚到得呀

我當本身光頭佬開季無諗到 bale又傷同牙朗回塘 本身仲有件蛋散霸住個正選

踢左大半季柒足咁耐 都仲唔肯買人..... 光頭佬唔依家炒即刻買番個教練去買人真係會踢歐霸 唔係講笑

對手都塞晒人係禁區防空 仲9981斬把撚咩

其實單講今場，中場同後防算係咁，只係兩閘攻力比以前弱咗啲，
雖然中場造唔到有效組織入去，但係早一兩年咪又係咁老鼠拉龜
唔可以好似以前咁贏波最大原因就係條鋒線完全唔掂，得罪講句c朗啲表現連乙組前鋒都不如，
今場佢已經冇死企中間等波，時不時走去邊路，但一樣係倒米，再唔買前鋒真係收得皮

琴晚記者問光頭閪買唔買人 佢即刻走撚左

德國隊在禁錮路維是殘忍的！

好彩冇睇 唔係扔爆電視都似

光頭佬一係註冊做球員 一係轉做助教 一係躝

光頭佬當班波11個都好似佢自己咁

今場波踢得閪 下場唔洗改動都可以回勇

快啲買前鋒啦
話知你咩連加特邦尼伊禾比
照殺啦屌
呢家咁死得人架

終於唔死撐

兩閘下滑真係主要問題黎

卡以前會係咁爆依加唔知點解係防守多，可能因為有bale係前面

細佬唔洗講，有心無力咁，成日夾硬岀波

唉

買呢D不如用五月 講真我都唔明五月輸乜野 先20歲 對比賓周都唔算失禮啦你老味

要買前鋒起碼都要伊卡迪級數 係自己聯賽入到波 lead到隊波進攻先有意思

當然要等到夏季先開始買啦 唔係光頭佬會好撚無面

你錯啦 佢仲係堅持緊

尋日5月係咪80幾分鐘去咗熱身然後冇出

屌你好撚嘢掃把高仔5月三個夾埋西甲出場時間都冇機師咁多
各自出得個百幾分鐘 機師出撚咗586分鐘

根本係戰術問題 個個係邊線都鳩斬
而且好多球隊教做左針對性部署

輪換大師

貝迪斯教練話Ceballos想返去

出施巴路斯喇屌

分分鐘月尾拖舟借出去

再咁落去球星墳墓系列又多一單

而加嘅朗同賓周一樣
打翼都仲可以助攻 打正前入唔到波真係冇撚用
皇沉到咁應該好難有人嚟 望就望比目魚keep住

最弊比目魚都俾光頭佬換走埋
琴日換完人非但冇好左 反而攻勢都冇埋

isco右路狂出波
bale配合幾好
一次過走晒

條友識撚戰術咩
之前433都好多時打打下變燒味啦
而加兩閘出波差咗 冇咗翼入攝
我覺得最重要係班友都踢到頽晒 攻又唔得守又守唔晒 仲要場場係咁都唔變 比著我都唔想踢

再一次證明勁球員唔代表勁教練

拖舟躝未

換比目魚我當你驚佢傷
換伊我當你驚佢全場跑攰
但都唔撚係換機師呀屌

條撚樣根本係靠運氣＋球員
D人仲吹到佢戰術大師 我真係笑而不語
依家見晒真章啦

下場咪撚再出朗同卻啦
個態又差
聯賽都係為爭4
你出下5月練下兵仲好啦
5月唔出成世都唔識踢
比佢吸下經好過啦
仲有一堆後生中場all in好過
哩家出卻米摩都唔見有幾高勝算

之前我覺得係成班球員打起晒
成班有鬥心輸都一樣想贏返 入唔到波都好最後一分鐘都仲想入波
負碌又好咩都好都叫40場不敗

而加戰術畀人睇穿晒 人又唔換個個狀態都唔係好 仲要場場入唔到波
堂堂皇馬要去踢r霸真柒到

光頭識用新仔一早買咗人啦

我唔係話歐聯有機
只係得返哩個盃叫做「有得爭」
雖然打鈀都兇多吉少
但輪休阿朗都點都要啦下話
你買D球員返黎唔係淨係for踢西盃先輪換架話

冇錯 根本係士氣波+球員質素高
但高質果堆俾佢迫害/清洗左

用後生仔 真心哥狗勁過佢好多

上兩季都打開士氣波 但新季開局差無曬士氣

呢個時候光頭佬乜都無做到就知佢根本搞唔掂隊波 場場賽後都係精神勝利論

仲要萌塞到完全唔撚變 戰術大師
Btw上半季除左西超盃 冇睇過一場好波

講真如果光頭佬真係玩政治，佢真係好恐怖

垃圾皇

5比0西維爾囉 都運氣佔多

尋晚米路ok
反而卻老就弱左

逼害占士就知條光頭佬傻閪黎架啦

點解fb仲有人撐光頭佬

13/14 踢到腳軟

卻佬今年都唔知做乜尻

卻老尋晚已經算係近幾場波踢得最好
之前都係靈光一閃 尋晚後上撞射積極左

光頭佬落order要猜
就算我比隻沾屎你都係猜猜猜然後斬去比對面中堅頂走

Fuckyea!

有講錯咩

光頭佬鍾意猜唔係問題
可唔可以用4312先嚟猜
4312無翼 無人企兩邊 猜極都塞係中間
次次要等對閘上嚟先有得分邊
搞到成日輸反擊 不如一早放對翼出嚟
拉闊個猜波範圍

我覺得個分別係
433 兩閘會因為前面有兩翼拉邊
從而有得選擇後上overlap定係留守中線附近
就算被打反擊都仲有得追
對2閘體能消耗亦都冇咁誇張

但係4312
當中路塞死哂 兩閘就一定要壓到去對面三閘線幫手拉闊個陣
但係一失控球權
2閘基本上追唔返

我只係覺得施丹太沉溺係4312
討論下

Ching 識波

一係就放棄控球權 全力踢防反 好似以前摩狗教咁
條友根本唔會改 要改11月已經改左啦
依家完全唔會聽人意見

屌奶星佩狗係咪有野比光頭佬脅持住呀

光頭佬個垃圾反搶係搶唔到個波之餘讓條私家路比人打反擊

你隊獌今季進攻便秘 一味守 咁都好丁

佢最勁就係係中間大腳分邊
而家得兩閘企邊完全冇翼去拉走個閘去overlap
分條jer咩

個堆垃圾球員

比今時今日既摩狗教最多兩閘縮返後保守d
進攻咪又係冇組織天才波

又話冇睇英超

我覺得佢都難做
上季打起左isco，摩卡卻又必然正選
要用433/4231 就一定要放棄一個
但係施丹唔敢咁樣做
加上d翼又唔爭氣，一係就傷，一係就廢
更加促使施丹一成不變

條撚樣收皮啦
根本同76一樣
有一套work就用死一套
今年仲衰
唔work都用死個套

但依家咁樣一定唔得
隊隊都塞死晒係禁區同你鬥頂

依家最重要係要拉鬆對家防守
讓個波出黎 迫搶防反 可能係其中一個解決辦法

其實佢根本冇戰術
佢教B隊成績係慘不忍睹

坦白講其實我覺得finishing差問題最大

所以一直覺得今季哥狗套前場迫搶好撚屈

雖然isco係唔掂
但如果佢係跟哥狗學野
一定唔止而家呢個level

finishing差就要買人 對家塞死晒防空都係問題
琴日有一幕見到4條友圍著牙朗 根本冇得搞
所以我話佢換走埋猩猩等於自殺

4312已被完全破解
塞撚晒係中路 等你淨係靠對閘上黎出波再解圍就搞掂
今季賽事 賽前再見到4312既話 大家唔洗睇落去都知咩賽果了

唔係被破解
係未撚掂過

琴日都迫得好前 但唔奏效
仲有依11人明顯好攰 再高強度迫搶我驚仲死得快

施丹條傻鳩點換都係要keep住4312或者433
換言之卻米摩呢個組合就點都唔郁得
所以永遠換完人都繼續老鼠拉龜

算鳩數啦佢
一係唔換 一係70分鐘換機師阿辛
我老母都知點部署

施丹今季18場聯賽成績：32分
雲加今季18場聯賽成績：33分

屌咪撚盲反啦
上年歐聯決賽都係4312，又唔見你咁講？

上季踢4312有成績 係因為細路同積仔都食晒春藥咁+阿朗carry

屌你老母都on撚9
返去睇上下半場既分別啦

聯賽都玩完
好應該試下高仔掃把做主力
摩笛同卻輪換加踢歐聯
再係咁真係踢撚死佢地 後備又冇mood
仲有辛仔都應該聯賽出多啲收起下C朗

屌奶星唔記得起底覆左個白痴仔
死全家啦

無錯
佢從來唔會考慮收埋卻米摩是但一個黎加強側擊
就算對面教練弱智都估到施丹點換人

講左好耐啦
條光頭佬唯一會轉就係賓周出返黎收isco

請問路維今日黎馬德里班機有冇delay?

老實講 阿辛唔係佢想像中咁勁
無論係vision creativity都未係頂班 唔好旨意一換佢落場就做到野

之前光頭佬仲吹到阿辛係美斯之後最勁既左腳仔 我就知奶野
捧得越高 跌得越甘

華狗都廢事提 推波出底線就叻

快d揾人上deep web揾殺手殺撚左光頭佬

2018金球獎回塘朗應該三甲不入

唔洗睇都知

我係掃把佬我真係交transfer request
都冇得踢既

機師俄仔齊齊收皮

聯賽未玩完架
真心 前四好撚危危乎

阿辛 其實真係好普通 用同年齡計根本差阿朗美欺兩三班，係之前成日七十幾分鍾換出黎9爆屈體力勁，配合走位意識未見到有，個人技術又做唔到一扭幾

佢呢個年紀需要多d機會上陣去吸經
唔同isco已經定左型

盲左 琴晚係俄仔爆贏積仔
你捧果件華狗 wfc

唔條普通既 但光頭佬俾咁大責任佢 我有疑問

根本無比辛擔正打過cam位
次次後備出嚟要佢打翼
難得有得打cam既時候就係輪換嗰陣
要搭住機師5月呢d

炒左未

佩daddy係咪激到中左風

平時一早手起刀落啦

揾我去教啦仆街

所以咪話施丹幫佢食緊死貓
一係儲緊錢summer黎鋪杰既
一係皇馬緊本冇乜錢淨
皇馬發起姣上黎法拔都有得踢
點解到而家都冇動作

肥賓半季37分
光頭佬就算下場贏埋半季都係得35分

是咪要放希望落隻17歲牙維到。。。

o仔呢 回家好過用機師啦

近年皇馬又好似冇乜點洗大錢eg擴建球場
佩狗唔係仲想益自己用皇馬錢起體育商業區掛

高仔幾時先有得出架
下埋高斯巴洛仔 3中場啦

咪撚玩啦 點會冇錢 有錢光頭閪唔用姐

入左貨先啦，用唔用一件事
好過呢家咁，冇件岩用

衛冕歐聯+morata果2筆都搵唔少啦
占士後又無買咩貴野
咁都無錢執柒左佢啦

機師後備出場有邊次係全取3分

咁唯一可能就係佩狗比你調教到變左M
連光頭閪都食住佢

仲想爭盃啊
我從來未見過皇馬咁撚廢
以前打歐聯對拜對強隊都驚會輸
你睇下國王盃打西丙都咁撚樣 我覺得不如全力爭前四算

無錢點會幾千萬買17歲阿維

俄仔炒單刀當無數啦

接客啦臭雞

依家隊皇：

不斷傳波>轉邊>燒味>中柱/射失
防反>兩閘攻埋上去>傳失/射失

80-90分鐘：
防守開始hea攻完上去慢慢落番黎>不斷換邊/快攻>燒味>被打反擊>被絕殺>攻哂上去>又失多粒

踢起上黎西甲無隊驚你

全個西班牙啦點止西甲

華狗射門都冇

冇可能無 皇狗商業能力好勁

出場時間唔同

Real Madrid have total confidence in manager Zinedine Zidane, and the Frenchman will have the job for as long as he wants. (Marca)

無錢 ? 佩狗有話冬季已經可以買人啦

依家係光頭自己話最已陣唔洗

挪威神童係咪變左踢邊路？

佩狗一打

會員佩雷斯主席我屌你老母

拖舟當年支持佩狗做主席真係埋曬伏筆

好似係 番嚟收機師皮好過啦

😏

佢哋三個夾埋西甲出場時間都冇機師一個咁多
歐聯都係

不了 返到嚟都係變咗高仔掃把M洛
可以組個板凳鑽石四中場組合
btw 佢傷咗

互惠互利

掃把留唔留低都成問題,黎到長坐冷板

等緊你地死獌狗炒摩DADDY

儲緊氣夏天買世三,伊卡迪

今季rip , 希望頂得住下年有歐聯打..

諗起前排c 朗仲叫人巴塞列隊歡迎
家下次循環就真係要列隊歡迎人啦

又笠頂帽落阿朗到
阿朗邊有叫人列隊

引用：#1高登 • 2017-12-17
在皇馬奪得世冠盃冠軍後，有關在接下去的國家打吡中，巴塞球員賽前該不該列隊向世冠盃冠軍皇馬致敬的問題再度「強行入鏡」。

事實上，在皇馬球員還在等著捧起世冠盃冠軍獎盃的時候，西班牙的體育論壇上相關的話題就已經成為了球迷熱議的焦點。

雖然向冠軍致敬看上去競技是競技層面表達的一種尊重，但鑒於皇馬和巴塞的特殊關係，問題並不局限於競技層面，而是在多個層面都會引發爭論。

西班牙《ABC報》認為，如果參考之前的例子，那麼正常的話巴塞不會向世冠盃冠軍皇馬致敬。賽季初，在皇馬獲得歐洲超級盃冠軍後，媒體上也出現了巴塞該不該在接下去的西班牙超級盃上向皇馬致敬的討論，球迷做了種種的猜測，而最後的結果是巴塞沒有在賽前列隊致敬歐洲超級盃冠軍。

巴塞球會表示，他們只會向一種冠軍列隊致敬，那就是巴塞也參加了的賽事的冠軍。而今季初的歐洲超級盃，巴塞沒有參加，現在的世冠盃，巴塞也沒有參與。不過，在巴塞2010年和2015年奪得世冠盃冠軍後，他們接下去的西甲對手維拉利爾和皇家畢迪斯，都曾在賽前列隊向巴塞致敬。

對於巴塞在國家打比中列隊向世冠盃冠軍皇馬致敬的可能，施丹在奪得獎盃後表示：「我們只考慮比賽本身。」而皇馬主席佩雷斯則表示：「我不知道他們會不會列隊致敬。但不致敬也不會降低我們冠軍的價值。我們必須要踢一場非常重要的比賽，世冠盃奪冠對國家打吡非常有利。」C.朗拿度表示：「我希望巴塞列隊我們表示致敬。」

加泰羅尼亞的《世界體育報》表示，今夏巴塞沒有在西班牙超級盃上向皇馬表示致敬，當時巴塞根本沒考慮致敬的可能。事實上上一次巴塞賽前列隊向皇馬致敬，還要追溯到2008年的國家打吡。雖然維拉利爾和貝迪斯當年也向世冠盃冠軍巴塞致敬，但皇馬拿這個對巴塞施壓，也不會產生影響。

《世界體育報》還指出，雖然皇馬是帶著世冠盃冠軍獎盃參加國家打吡的，但也忘了，屆時巴塞在西甲積分榜上可能領先皇馬多達11分（皇馬少賽1場），在這樣的情況下，對皇馬來說，最重要的還是獲得比賽勝利。如果巴塞和上季那樣獲得勝利，那施丹的球隊慶祝這個世冠盃冠軍獎盃又有什麼用？對皇馬來說，最好忘記要巴塞列隊致敬這件事，而巴塞也肯定不會列隊向皇馬致敬。
編輯引用

原來有人24小時MON住

究竟佢係nike fans定經濟達人

安76畀人炒之前都係咁吹

皇馬費格遜
不過今次佩狗好忍得

究竟佩狗有咩殺手𢵧

一見到即刻回 好上心

可能佩仔有痛腳係拖舟手上

拖舟又有痛腳係賓周馬手上
賓周=影子主席

賓周幾時復出拯救我皇

講真 佢既復出有機會救到我皇
只要禿唔傷
光頭佬應該會出齊bbc
咁就可以打番433 唔洗4312

賓周又嬴
總之打4312等隊波柒
然後賓周出黎打返433
證明賓周好勁

the Portuguese international suggested the Catalan club pay their respects to Los Blancos.

Ronaldo said: "It would be nice and I would like Barcelona to make for us the guard of honour."

希望清sick英文
再唔係有中文翻譯

記者：您認為巴塞會列隊祝賀皇馬嗎？
朗：如果有的話會很棒，我很樂意看到巴塞為我們列隊。

@維囝 丁死你啦，374去獌

樓豬請振作

雲爺爺同拖舟果然係心連心
要柒一齊柒

好彩我皇迷

法國領隊😂

買你kane走

正常4312劇本應該係猜波畀伊 伊應該扭兩扭放波畀前面轉身就射得
但而加邊路得兩閘 面對兩閘最多咪搵一個去守你 只要中場落多個一樣係夾死啲前鋒 我哋又冇人遠射 對面一守波就入晒禁區塞到死晒 扯唔開對面後防根本冇得攻
就算打返433前面係賓周唔識入波 最後又係猜到翼畀閘 之後又變燒味波
我覺得光頭諗法係反正bbc兩翼都唔再似以前可能又扭又衝又出波咁 咪擺佢哋打正前簡簡單單一腳入波 諗法好正常但隊波做唔到一係再諗其他戰術 一係直接買人去迎合你個戰術 咩都唔做球當然不願進入龍門啦屌

熱刺強行留住簡尼是殘忍的

法國籍領隊永遠俾到人驚喜

德國強行留住路維是殘忍的

我終於明白 皇馬強行留住施丹是殘忍的！！！

賓周如果從政應該好恐怖

下個topic名
如果佢未畀人炒

RONALDO TO PSG?

Spanish publication AS are reporting that Real Madrid are prepared to offer Cristiano Ronaldo as a makeweight in a bid to sign Neymar from PSG this summer.

Diu

卻奧斯舉白旗：目標爭入前4

【體育】皇家馬德里在周六西甲再敗予維拉利爾0:1，主力卻奧斯坦言在餘下球季的目標是爭入前4。

現時僅以18戰32分排在第4位，皇家馬德里已落後榜首巴塞隆拿多達16分，後者只要在周日聯賽擊敗皇家蘇斯達，就會擴大領先優勢至19分。同時，皇馬現時只以1分領先多賽1場的第5位維拉利爾。

領隊施丹賽後坦言不會再想西甲冠軍，而中場卻奧斯（Toni Kroos）也舉白旗：「我們要看看現正身處的位置，集中注意力爭取殺入來季的歐聯，這應該是我們在餘下球季的目標。16分太多了，現在只能想下一場比賽，我們一定要盡快再次獲得勝利。」

至於右閘丹尼爾卡華積就仍然口硬，相信球隊今季仍然能夠有錦標落袋：「現在情況很差，但那些不相信我們可以反彈的球員，你們可以離開。施丹比之前與我們更親近，他是這球隊的領袖，我們所有球員都可以跟他一起為球會而死。」

同我諗既一模一樣 爭前四

施丹比之前與我們更親近，他是這球隊的領袖，我們所有球員都可以跟他一起為球會而死。

賓周如果退休後教皇馬應該.....

琴晚卻仔傳比馬些路 馬些路傳返比卻仔
Loop左勁多次

利物浦呢隊波真係幾好睇
中前場有活力 但後防永遠都過返你一棟

積仔

klopp in, zidane out

班大帝行多步都懶
點逼搶

如果十六強晉級 一世迷賓迷拖迷佩狗迷機師迷卡斯拿 有冇人gun?

拖過唔到一月

R聯輸埋俾PSG 光頭佬就88啦

你想叫賓施馬逼搶?

No
今季有西甲/R聯是但一個落袋先迷

國王杯都殺你

呢句真 因為16強晉級就迷呢堆撚樣 不了

如果係咁頹廢情況下都仲執到隻盃 我就真係服撚曬你喇

有無人係官網買過波飛？

國王盃都難啦 唔好講之後會打疤狗/下體會 下場都未必贏到

屌你老母光頭佬
唔用施巴

姐係有排都唔會炒光頭

早晨
光頭佬死左未

就算豬比PSG 光頭佬都帥位都係穩過泰山 5冠有幾多隊做到？有幾多教練有？ 唔好話佢幫到球隊拎5冠la 但事實係係佢做緊教練ge時候拎左5冠
各位手足 唔好再問佢比人炒未啦 等佢自己引疚辭職仲大機會過比佩9 粉炒 雖然我都係覺得唔會係今季內發生ge 事

馬些路：皇馬不斷往下沉

西甲衛冕球隊皇家馬德里今季表現失色，陣中守將馬些路更表示球員感覺到球隊正不斷下沉。

皇馬主場不敵維拉利爾，黃潛首次在班拿貝球場勝出，這個紀錄更顯得皇馬的不濟。

其實這場賽事皇馬表現不太差，全場28次射門，是今季西甲紀錄。

皇馬左閘馬些路對於賽果感到困惑：「現在是我遇過最差的情況。我們嘗試踢出悅目足球，不斷傳球及入球射門，但結果令人失望。外界會覺得我們失望、忿怒，會覺得我們正在下沉。」

球隊死火，施丹都開始躁，亦表示對於差劣戰績不明所以。

「我們不應該只得這成績，我們踢得很好，但皮球總是不入網，我都解釋不到。」

「這對我們很大打擊，不過我們會在周四的西班牙盃力爭反彈。現時可能是心理問題令我們未能取勝，當我們在低潮時，總會有負面事情發生。 我們中目標，但未能入波，皮球彈出時，又未能保中，這樣很令人氣餒。」

「我們已經做盡所有去爭取勝利，不能責備球員。我不高興，但我不會投降。」

RONALDO-NEYMAR SWAP DEAL A DIVERSIONARY TACTIC, SAYS CALDERON

Former Real Madrid president Ramon Calderon says talk of a swap deal involving Cristiano Ronaldo and Neymar is an attempt to distract fans.

"Filter a story that you are prepared to swap Cristiano for Neymar to cover up the crisis and unrest among the fans is a foolish move and will only impact on the harmony within the squad," Calderon posted on Twitter.

"There is still much football to be played this season and it's not a shrewd move to point the finger at the very player who could get the club out of its current situation."

光頭肯輪換未

成日都話皮球總是不入網，你前鋒屎咪不入網囉

死光頭佬根本係鬥氣
比人屌佢4312唔掂就要出到掂為止

其實上年同今年最大分別就係冇左個世界級攻中

你咪撚煩喇

同630同級

出黎隻揪囉唔好講咁多

條友自己主動放棄本身陣容優勢
買既人返黎都係技術型玩短傳配合既
未點知又係玩返燒味
雲加都試過不敗拎英超啦
差就要屌架啦

聯賽爭前四
歐聯16強出局 變左阿狗

唯有寄望西班牙盃

嘻

Nigga維愈迷 機師愈垃圾

真

兩隊的差距已經達到了19分，皇馬從來沒有在西甲聯賽歷史上落後過巴塞隆拿這麼多分。

Record Hunter

拖舟青出於藍
仲慳家過雲加

用少d錢打得廢打冇人話佢

勁，又破紀錄

又話簽新gk
做乜突然間冇哂聲氣

光頭佬真係不斷創造歷史

人哋踏咗半隻腳入皇畀光頭掃走咗

兩舊法包豬波

買人未？

世三完左世界盃就會官宣著11號

yes
過嚟踢歐霸

Kane done deal?

傾緊價錢

In Benzemaaaaa, we trust

傾+伊卡迪

又吹牙朗返曼狗
是咪佩狗用黑暗兵法用傳媒比壓力牙朗

呢d垃圾新聞就skip 啦 同埋以而家既狀態牙朗送都未必有人肯要

吹緊朗+錢換尼馬

本賽季的皇馬應該做些什麼來改變現狀？

◆

皇家馬德里又在一場比賽中全失三分，這次對手是維拉利爾，在週日過後他們落後巴塞19分。

皇馬在本賽季的聯賽中只贏下了一半的比賽，在賽季開始前白衣軍團的目標還是為了衛冕聯賽冠軍。很顯然一些事情發生了變化，但是皇馬需要做些什麼來改變現狀？

1.改變陣式和正選

皇馬本賽季踢得很糟糕，即使隊內有著許多的天才球員。雖然在射門的精準度仍然存在問題，但是施丹仍然堅持稱球隊在每場比賽中都創造了很多機會去嘗試贏下比賽。

卡斯米路-卻奧斯-摩迪的中場組合理應發揮得更好，施丹可以嘗試拿下卡斯米路，讓卻奧斯、摩迪夥拍高華錫，或者是伊斯高—曾經在卡路·安察洛堤手下踢得風生水起的球員，一起組成中場。

當球隊遇到反擊的時候，後防的壓力會很大；但目前皇馬鋒線進攻乏力，所以他們至少可以嘗試一下啟用進攻中場（可以失球，但入球更多……）。

2.引援

或許不會有什麼效果，因為冬季引援的價格並不便宜，而且在聯賽裡皇馬幾乎已經退出了冠軍爭奪。在轉會市場上尋找一名能在本賽季剩餘的歐聯和國王盃裡幫助到球隊的高質量球員幾乎是不可完成的任務。

全世界都知道皇馬現在的情況，想要簽約必須花下重金。伊卡迪？皇馬更可能在夏天進行增援而不是現在的冬季轉會窗。

3.高層動盪

一旦皇馬在歐聯中與巴黎聖日耳門的對決落入下風，主教練施丹和主席費倫天奴·佩雷斯將會來到十字路口。在經歷了球會歷史最佳的一年後，現在談這些還為時尚早。但是一旦發生，就將引起球會動盪。

當psg on9? 用一個33歲換26歲

皇馬對快速反擊無法應對

◆

又一次，皇馬在一波快速反擊中倒下了，維拉利爾在完場前的一波反擊讓皇馬再一次全失3分。

白衣軍團在防守快速反擊方面似乎沒有什麼應對，科路斯的入球很典型：一次皇馬角球的機會，結果在10秒後那個入球殺死了主隊。

紐文西亞在上週中做了同樣的事情，對貝迪斯的比賽也是如此—這個賽季的首場失利，他們的入球也是來自快速反擊。

對切爾達的比賽中，華斯的入球同樣也是通過快速反擊；國家打比可能是最糟糕的例子，拉傑迪在皇馬中場毫無阻攔，最終蘇亞雷斯的入球將皇馬的心理完全擊潰。

施丹需要盡快找出解決方案。

RONALDO WANTS REAL LEAVE

Cristiano Ronaldo wants to leave Real Madrid and return to Manchester United, reports AS.

聽左100次都有

阿斯 馬卡 無料可寫

返咗幾年都返唔到

鬼叫施丹成撚日講唔買人咩
搞到馬卡都唔知吹咩好了 真係陰功

返曼都吹得出

之前都還好，今年跌 Watt 跌成咁，想搵人要都難 ...

仲未完！沙比阿朗素逃稅案遭重啟

【體育】曾效力皇家馬德里與利物浦的沙比阿朗素，數年前曾捲入逃稅案件，案件拖拖拉拉，已退役的他曾經否認當局對他的所有指控。日前據西班牙媒體透露，司法當局重啟對沙比的逃稅案調查。

西班牙媒體《El Mundo》報道指，現時已高掛球靴的沙比阿朗素（Xabi Alonso）早於效力西甲皇家馬德里時，被西班牙當局指控在2010至12年間逃稅。

首次調查在2015年9月展開，當時司法當局發現沙比在肖像權收入上，有無法證明的收入來源，但表示調查時機還未成熟。現時司法當局正式重啟案件，調查沙比是否有逃稅。這位西班牙傳奇中場在2016年曾接受問話，堅持自己遵守法律，否認指控。

36歲的沙比上季結束球員生涯，曾效力過皇家蘇斯達、利物浦、皇家馬德里與拜仁慕尼黑等勁旅。他效力皇馬時的隊友基斯坦奴朗拿度、迪馬利亞，以及時任主帥摩連奴，也曾被西班牙當局指控逃稅。

艾巴寸皇馬：巴塞落後19分肯定被殺

【體育】左閘佐迪艾巴助巴塞隆拿在周日西甲揚威後，狂寸宿敵皇家馬德里。

周日西甲尾場，巴塞隆拿作客皇家蘇斯達雖然先落後0:2，但憑蘇亞雷斯梅開二度，以及美斯左腳轟入罰球，反勝4:2，拿下2007年以來首場出訪皇蘇的勝仗，而且於榜首以19戰51分，領先第4位的皇家馬德里多達19分。

佐迪艾巴（Jordi Alba）賽後表示：「要是皇馬領先我們19分，我們在巴塞隆拿市肯定會被殺死。19分是一個非常大的差距，不過我們也不能忘記，皇馬一定會戰鬥到最後。」談到巴塞今季成功之道，這名西班牙國腳說：「秘密在於整體。每位球員都會參與防守、壓逼、把皮球搶回來。」

雖然賽後意氣風發，但佐迪艾巴今戰被拍得向對方球員舉中指，有機會被西班牙足總秋後算賬。

佢講得好岩 每位球員都參與防守 我地班大帝

賓周係屁馬ig comment omg bro🤣🤣

佢地好frd?

係到懶fd r關係

全世界都係賓周既手下

c朗 bale走哂,佢應該仲係到

【特稿】皇馬接近降班多過奪冠
【體育】皇家馬德里再度失分，在西甲積分榜與宿敵巴塞隆拿差距愈來愈大，連教練施丹也舉手投降，而且他們的分數與降班區比榜首更接近，認真羞辱！

皇家馬德里上周六西甲主場鬥維拉利爾負0:1，賽後在積分榜續落後巴塞隆拿16分，雖然看似機會渺茫，其實尚有一線生機。

因為巴塞之後除了應付聯賽之外，還要忙於應付西班牙盃及歐聯戰線，不時需要1周3賽，若果皇馬願意放棄盃賽，全心全意放在聯賽上，下半季急起直追為時未晚，惟巴塞周日大勝皇家蘇斯達4:2，就扼殺了皇馬一切希望。

巴塞周日延續聯賽不敗成績之餘，同時以51分在積分榜傲視群雄，與少賽1場的第4位皇馬，差距亦拉開至19分。令皇馬更羞辱的是，他們跟以16分排尾3的拉科差距也只是16分，即是說降班比冠軍與銀河艦隊更接近！

在馬德里體育會及華倫西亞穩站聯賽三甲情況下，皇馬連要爭奪下屆歐聯資格也困難重重，而且僅領先維拉利爾1分及西維爾2分，還有後方的伊巴在虎視眈眈。

皇馬陷入進退兩難之局，就傳出高層有意易帥的消息。據悉會方已經與德國國家隊教練路維接觸，或接替施丹帶領銀河艦隊。

卻奧斯：說皇馬踢不好？他們都不懂球

西甲第19輪，皇家馬德里主場0-1負於維拉利爾，賽後皇馬中場卻奧斯在自己的Twitter上強硬表態：最近球隊的狀態確實不好，但說我們這場比賽踢得不好的都不懂球。

卻奧斯在推上寫道：確實，這段時間對於我們所有人，以及所有的美淩格來說都很難熬。但說我們今場比賽踢得不好的每個人都不懂球。這場比賽我們的發揮不錯，我們必須堅持下去。這個賽季還有許多榮譽等著我們！

今場比賽皇馬在場面上並不處於下風，控球率達到58%，全隊一共完成了28次射門。

C.朗+現金！皇馬計劃世界盃後求購尼馬

據西班牙塞爾電台節目「El Larguero」的消息，皇馬準備今年夏天盡一切努力求購尼馬，計劃用現金加上C.朗拿度的方式求購。

據悉，簽約尼馬成為皇馬主席佩雷斯的頭等大事，他願意等到俄羅斯世界盃結束之後採取行動。此前12月，佩雷斯公開表示：「加盟皇馬，能讓尼馬更容易贏下金球獎。皇馬是一家大球會，能給球員帶來他所需要的一切。」

不過，上個月巴黎高層回應尼馬轉會傳聞，表示尼馬加盟皇馬是不可能的事情。

此外，前皇馬主席卡爾迪魯恩炮轟這類傳聞，「製造這類消息，用C.朗拿度去交換尼馬，來回應批評，安撫球迷，這簡直是愚蠢的，只會影響陣容的和諧。還有很多場比賽沒有進行，責怪唯一那個能把我們從火坑中拉出來的球員看起來不明智。」

卡華積：不信我們能走出困境？請離隊...

據《馬卡報》報導，皇馬後衛卡華積在球隊0-1輸給維拉利爾的賽後接受了採訪，卡華積表示，儘管教練施丹目前面臨著許多壓力，但他依舊是銀河戰艦的艦長，球員們對他依舊鼎力支持和信任。

「這個結果對於我們而言肯定不是獎賞，因為我們在90分鐘的時間里拚盡全力。下半場我們為自己疲勞的狀態付出了代價，但總的來說我們創造出來的機會要更多一些。現在的局面很睏難，但誰要是不相信皇馬能夠走出困境，大可以現在就選擇離開。」

為何球隊就是不入球？

「這很難去解釋，看到C.朗拿度兩次中柱，賽後走進更衣室，你感到這一切都是那麼的難以接受，但這就是足球。我希望球隊能夠在賽季結束時，奪得一項冠軍有機會來好好慶祝。」

施丹

「主教練和我們的關係要比以往更加緊密，不管怎樣他都會是銀河戰艦的艦長，我們和他共進退。」

12年最差C.朗誕生！他徹底追不上美斯...

2005年12月28日，當時年僅20歲的C.朗拿度，只為曼聯攻入了一粒入球。當時，曼聯教練費格遜還在調教C.朗拿度。第三個賽季，C.朗拿度為曼聯出場33場比賽攻入9球。從那個賽季開始，C.朗拿度開始進入入球機器行列。

2018年1月13日，年滿32歲的C.朗拿度，生涯數據下降至曼聯早期時代。今季C.朗西甲賽場只有4球，這是自2005/06賽季以來，葡萄牙巨星最差的數據。今年的西甲賽場，對C.朗拿度而言十分煎熬，他遲遲無法取得入球。

對陣維拉利爾，正如對陣其他對手那樣，他嘗試了各種辦法，但是結果都是一樣的：沒有入球。今季C.朗拿度踢了14場西甲比賽，但是有11場比賽未能取得入球。取得入球的三場比賽，分別是對陣基達菲、馬拉加以及西維爾（梅開二度）。C.朗拿度的入球效率，跌至311分鐘/球。令人奇怪的是，遠離西甲賽場，C.朗拿度依然是那名熟悉的C.朗拿度，6場歐聯比賽攻入9球。

沒有對比，就沒有傷害。2014/15賽季，C.朗拿度同期時間已經在西甲賽場攻入28球。C.朗拿度遭遇入球荒，皇馬成績也很糟糕，在西甲射手榜上，C.朗拿度已經被美斯遠遠甩開。即使下半場C.朗拿度恢復以往水準，但已經很難超越美斯了。

與維拉利爾的比賽，C.朗拿度又一次顆粒無收，尤其上半場他有次絕佳良機，但是被沙治奧阿辛祖神奇化解。C.朗拿度的糟糕賽季，仍在延續。

執迷不悟？皇馬早晚毀在施丹手裡

當皇馬帶著5冠王的喜悅進入2017年時，卻發現，等待著他們的是無盡的苦澀和失落。皇馬到底怎麼了？這恐怕是每一名皇馬球迷都想問的一個問題，如果要我給出一個答案，我會回答這個問題根源是出現在施丹的身上。

電競圈盛傳一個詞，頭鐵，意指一個人不知變通，明知是錯的還要一條路走到黑，撞了南牆也不肯回頭。而今季的施丹，就是一個典型「頭鐵」代表。

如果你經常看施丹的言論，你會發現施丹每一次記者會的內容都是那樣的老一套，也有網民將其總結成了施丹3連：我沒錯，不買人，球員踢得很好！當然，如果涉及到賓施馬，施丹也會站出來為這位體育界最出名的背鍋俠辯護：「賓施馬的作用不在於入球！」這樣一系列的套話，相信不少人耳朵已經聽出繭子來了。

皇馬戰術需要調整嗎？需要收購嗎？球員有問題嗎？這三個問題，相信大家的答案都會是肯定的。但是，施丹的皇馬卻讓人看不到解決這三個問題的任何行動。

在輸掉國家打比之時，施丹就曾堅定的表示，自己不會改變什麼：「無論發生什麼，我都不會做出改變。」果然，施丹在踐行著自己的諾言，戰術絲毫沒有變化，馬些路等人依然拚了命的往禁區內送出傳中，哪怕他16腳只傳失了13腳；皇馬依然在做著機械式的換人，上季那樣的玄學絕殺也再也不見了；而皇馬，也在一如既往失分，輸波。

而賽爾電台還曾透露，皇馬的一位後備曾當面指責施丹：「球隊現在的感覺是，訓練得最好的球員，並不是獲得上場機會最多的球員。」正如他所說，施丹的用人，確實不如上季靈活，當BBC等人健康時，正選的就幾乎一定會是他們。

當排在皇馬身前的巴塞、馬體會等球隊，紛紛利用冬窗進行收購時，施丹依然像曾經的雲格一樣，做著「最己陣」的夢。「球隊不需要收購」，這是冬天施丹最常說的一句話，但是相比於失去的莫拉達和J.洛等人，皇馬夏天引進的這些新援，顯然不如皇馬走掉的這批表現出色。當皇馬需要換人時，施丹卻沒法打出J.洛、莫拉達這樣的牌。

但即使已經陷入了「用人荒」，但施丹依然固執的表示：「皇馬不用買人！我會誓死捍衛我的陣容」。此前西媒曾經表示，皇馬之所以還沒簽下艾利沙巴拿加，就是因為施丹的抵製。至於《每日體育報》報導的施丹此舉是為了給自己的兒子留位置，大家可以當笑話看，但不管原因到底是什麼，施丹在明知陣容不足的情況下，卻依然堅持不收購，這或許會讓皇馬失去在下半賽季翻身的機會。

此外，皇馬的球員狀態確實都出現了問題，但是施丹還在一次次為他們辯護。在衛冕歐冠盃成功，超級盃血洗巴塞之後，皇馬的球員都變得有些飄飄然，心態失衡的情況下，球隊的身體狀況也出現了大幅度的下降。0-3慘敗巴塞那一場，皇馬球員的體能就明顯出了問題，才導致了下半場的崩盤。你可以說皇馬剛踢完超級盃舟車勞頓，也可以說上半場的逼搶消耗太大，但是不可否認的是，皇馬球員的身體狀況相比上季出現了明顯的滑坡，同時，球員們的心態也存在很大的問題。

當球員們出現問題時，施丹依然在試圖用胡蘿蔔解決問題。今天輸掉比賽之後，施丹依然在嘴硬：「我認為我們表現的不錯，踢出了一場好比賽，但是這樣的結果顯然配不上我們。」但是，胡蘿蔔根本不能解決皇馬現在的問題，嚴政還會有一絲希望。

施丹確實也在試圖解決問題，他在訓練場上召開了球隊會議，但是就目前的情況來看，收效甚微。若施丹還想帶領皇馬打一個翻身仗，那麼他真的需要轉轉腦筋，不能再這樣「頭鐵」下去了。如果撞破了南牆還不肯回頭，那麼皇馬的這個賽季，就真的要毀在施丹的手裡了。

你話你好似升班馬咁窮
冬窗冇big deal我都算
屌你堂堂皇馬
Big deal都冇不突止
連一個人都唔買
仲衰過中下游球隊
人地都起碼對位簽翻一兩個補翻弱點
你就次次都話冇運，對陣容好滿意，唔洗買人
光頭佬係咪連個醜字都唔識寫？

冇運簽個風水佬返黎俾我地開心下都好

我丹

佢真係快撚d走 我唔係睇小佢 但佢再教落去肯定踢歐霸 雲加就係一個例子

睇佢個死人樣九成九想靠bale過下半季

拖帥氣數已盡

賓周先岩

賓周係過下半世

Welcome 世三 傾

炒未！？

早晨 光頭佬走左未？

佩狗笑了

利維vs佩狗 round 3

我皇準備連歐霸都唔踢
退出歐聯

紙上談兵多年的啟德體育園，終決定在今年下半年動工，造價達三百五十億港元並預計在2022或2023年完工。(其實按照政府辦事效率，超支和延期是斬釘截鐵的事) 在體育園內，將有一個可容納五萬人的大球場，供香港舉辦大型國際賽事之用，屆時世界各地又有哪些新球場會同期落成？接下來就有數個例子⋯⋯

1. 班拿貝球場擴建計劃 啟用日期：20-21球季

皇馬早在2012年有意擴建自己的主場，但當時審批進度落後，令計劃停擺長達四年之久。直到2017年5月尾，市政府終於通過計劃，班拿貝終得到擴展的機會，整個工程造價達四億歐元。首先，班拿貝將加建可伸展的上蓋，讓球賽可在「室內」進行，球場外觀亦會大裝修，掩蓋四個角落的通道塔，設計上更具現代化。另外，其中一部分的停車場，亦會改建成大型公共空間，供球迷聚集。
皇馬想將班拿貝打造成一個商業項目，不在單純作球場用途，皇馬的最初方案是在場內各增建一座酒店和大型購物中心，但受到市內強烈的反對聲音，未知會否仍把它留到最終方案內。是次擴建後，球會仍會維持約81000人的觀眾席，不會增加或減少，皇馬亦會接受球場冠名贊助，打破114年來的傳統。

唔怪得唔買人啦屌
慳錢啊

old news

屌你牙！

一開始睇錯渣維

拉膠傷比目魚肌

傳染病

想屌柒佩狗好耐了

拖舟我屌你老母死臭閪

呢個POST應該冇人夠我打

世界情色王

贏到黑鬼維？

Madrid inform Athletic of Kepa interest

Real Madrid have officially informed Athletic of their interest in signing goalkeeper Kepa, according to Euskal Telebista.

光頭佬權力已被佩狗收回

我公開下過戰書不過佢避戰
我都想知自己夠唔夠LUKAKU呢類NIGGA打

第一次咁想佩狗掃貨

收皮啦KEPA
我要古圖斯/DDG

買左龍 光頭佬個垃圾仔咪冇得做三號龍囉
施丹點會唔阻止

邊位牙你

邊個唔妥我既就用男人方法解決

野蠻人

世清牙維你打得嬴冰個

一齊上唔好哂我時間

為什麼正評自己

幫世清去挑老鼠機啦咁好揪

牙維讓你一隻手都仲得

'REAL SHOULD NOT SACK ZIDANE'

Real Madrid have some big decisions to make but Zinedine Zidane should not be sacked in a bid to turn around their fortunes, says Terry Gibson.

Zidane is under pressure after seeing his side lose 1-0 to Villarreal at the Bernabeu, a defeat which leaves the team with just one win from their past five games in all competitions.

"I don't think they should make the change," he told La Liga Weekly podcast. "There are certainly changes needed within the squad.

"There are issues but clearly I wouldn't sack Zidane. I don't think it's the right time for Real to be sacking the manager

Real妹下妹下 madrid

光頭佬話唔買人呀
佩狗反對都冇用

Haha Madrid

REAL OPEN TO RONALDO EXIT

Real Madrid seem happy to let Cristiano Ronaldo leave the club, but there are doubts over Man Utd's interest, says Guillem Balague.

質素王is back

過去十年最差的入球率

◆

在本賽季聯賽中皇馬已經創造了125次射門，這是20支球隊中的第二多，施丹的球隊在本賽季聯賽中的入球率是過去10年來最差的。

施丹抱怨皮球不進龍門，他拒絶因此批評他的球員。

皇馬本賽季的問題不僅僅是無法轉化射門為入球，不過至少在場上這是一個嚴重的問題。卡斯米路也表示球隊在入球方面的運氣實在是很差，在一場比賽後他接受採訪時曾說：“我們缺少的是入球，我們總是無法得分，一整年來這困擾著我們，很難解釋是什麼原因。”

皇馬在創造機會方面沒有問題，他們每場比賽平均完成了19次射門，場均射正6次，射正率39%；他們在聯賽的前19場比賽中攻入了32個入球，場均1.77球；但與上賽季的場均2.7球，或者與摩連奴時代2011-12賽季的場均3.1球相比就顯得有點不盡如人意。

更衣室裡有一種觀點認為，頻繁的傷患影響了球員的入球，巴利和賓施馬在本賽季缺席了很大部分時間。

上賽季的皇馬入球不斷，但本賽季則不是如此；在本賽季聯賽的下半場皇馬只取得了9個入球，在每場比賽的最後五分鐘0入球。

假如球隊可以攻入更多入球，那麼他們就會更接近榜首，這是公平的。

我賓已經復出 psg 唔好怪我地唔留手了

其實後防同上年表現差唔多，不過係前面入小咗好多，搞到對面入球好大影響

冇左達子同馬撚哩兩個效率王
邊有得比
馬撚真係次次後備落場都有貨交

機會又唔比佢
賤價賣去里昂
哩D轉會操作得啖笑

我覺得達子,james啱踢主攻,所以對中下d死守通常食硬

有無數據睇下

係咪應該相反 佩狗雄風在哪

依家隊波攻極都唔入 根住全部攻哂上去
上年俾人打反擊都唔會好似今年咁柒

keyword係咪連續兩場畀人笠入

矮龍

我都唔明點解佢成日企咁出 ...

賓周推薦馬撚去里昂

明知法甲冇回購條款 政治家

賓周=法國影子皇帝

其實keyword反應都開始慢啦同傷 不過俾人入都唔係幾關佢事 個後防咁性感

數戰犯有排未到佢

懷念佩爺爺

卡爺爺

撲到再比人笠

一係就對面單刀要出迎
一係就對面單刀撲完再比人笠
兩球都完全唔關佢事 事實係後防太性感 比紐亞你都係死

個龍廢唔廢真係睇得出 keyword已經好過靚名王太多

C朗鼓勵隊友攻盃賽

【體育】皇家馬德里現於西甲已落後榜首巴塞隆拿19分，球王基斯坦奴朗拿度在操練時，跟隊友表示歐聯及西班牙盃已是今季的最大目標。

皇家馬德里歇冬後首場西甲作客被切爾達逼和2:2，西班牙《馬卡報》周二爆料，指教練施丹在失分翌日的操練中，跟球員大談球隊的近況，而基斯坦奴朗拿度（Cristiano Ronaldo）也有發言。

C朗承擔球隊低迷的責任，同時承認很難後上贏得西甲錦標，因此鼓勵一眾隊友要努力在盃賽打拼：「歐聯及西班牙盃是我們的首要目標，要極力爭取。」不過，皇馬之後的西班牙盃迎戰紐文西亞及西甲鬥維拉利爾都未能取勝。

雖然現時西班牙盃比西甲重要，但周四作客雷加利斯的西班牙盃8強首回合，C朗仍然很大機會避戰；至於副選門將卡斯拿亦將會再次擔正。

諗起山狗笠d lo

Cristiano Ronaldo wants Real Madrid exit over new contract delay - source

Cristiano Ronaldo is tired of Real Madrid president Florentino Perez's procrastination over a new contract and wants out of the Bernabeu, a source close to the player told ESPN FC on Tuesday.

Zidane offered France job

Zinedine Zidane could leave Real Madrid in the lurch after being offered the chance to take up the reins in the France national team, claims Diario Gol .

唔挽留了

賓周馬重返國家隊有望!!!

快

牙朗踢到咁仲夠膽要求加人工

有條死仆街教到咁仲夠膽續約啦

雲加

雲加是神 拖舟是狗

佢上年已經要求加，係佩狗一直拖

球隊呢個氛圍加人工好似唔係咁適合

咁嘅表現點加畀你呀

朗：玩鳩我咩屌

今個sem讀soccer management

其實做球會文員仔好似幾正
幫自己隊波打工

終於知道咩叫波台毒撚 係台下面講波鬼殺咁吵 上台present就連英文都唔識講

對唔住

快快快 想世界盃睇賓周打正選

haha

watsupp homie?
u motherfucker!

u on9

fuck u nigga

OFFICIAL: Pierre-Emerick Aubameyang has handed in a transfer request at Borussia Dortmund.

Real Madrid are interested but Zidane wants to negotiate in June!

光頭狗幾時死全家

普帥拒排除教皇馬

【體育】普捷天奴雖然仍在爭取領隊生涯首座獎盃，但自從2014年夏天執教熱刺有口皆碑，日前暗示無意排除將來任教皇家馬德里的可能性。

阿根廷籍主帥普捷天奴（Mauricio Pochettino）承認不可能一輩子任教熱刺，也無意拒絕將來轉教皇馬的任何可能，並謂：「足球會把你帶到你想去的地方。」「前阿根廷球員加利菲跟我說過，只要專注當下，保持專業，順應天命，他就像我的第2個父親。」

普帥曾在西甲任教愛斯賓奴，今季皇馬成績不穩，盛傳施丹帥位危危乎，「無論在西班牙抑或英格蘭，領隊總會遇上高峰低谷，這是無可避免的。」

熱刺近6場贏得5場，包括上場大勝愛華頓4:0，普帥歸功於連續3年前往巴塞集訓，讓有機會「短叉」，坦言：「經過忙碌的聖誕和新年快車，改變日程是非常重要，巴塞與倫敦很接近，當地天氣和暖，設備一流，新舊職球員一起叉叉電，有助重新注入活力。」

就算美斯想唔收人工過黎踢光頭佬都會SAY NO

奧巴美羊其實埋門都差
不過都好過廢賓

差極都唔會幾碼射出界

占士我眼內人人像你
人人是你
球場萬里
完全被封鎖

HALA MADRID

HAHA MADRID

佩雷斯決定聽取外界對C朗的報價

◆

葡萄牙《紀錄報》報導稱皇馬主席費倫天奴·佩雷斯現在開啟了葡萄牙前鋒離開的大門。費倫天奴·佩雷斯向C朗的經理人文迪斯表示同意聽取外界對於C朗的報價。葡萄牙《紀錄報》在近日《阿斯報》爆出消息後跟進報導，皇馬隊內頭號球星基斯坦奴·朗拿度想要離開皇馬，他感覺佩雷斯沒有信守承諾，為他提供延續到2021年的合同。

基斯坦奴的理想目的地是回到曼聯，在2003-2009賽季，他以破紀錄轉會費來到西班牙首都前的舊東家，儘管報導稱曼聯無法滿足C朗的年薪要求。

預計對於C朗的報價不僅僅來自歐洲球會，還會有來自中超和美職聯的潛在興趣，但目前能讓C朗轉會的主要前提是能夠支付他的高額年薪。

雖然在過去四年間C朗贏了其中三座金球獎，但他僅僅在世界足壇薪酬排行榜中位列第五。落後於效力PSG的尼馬的3600萬歐元，以及在巴塞羅那領取高達5000萬年薪的美斯。

已經對佩狗同光頭佬絕望

贏波輸波都反佢兩個

皇馬認為現在不是與C朗續約的最佳時機

◆

皇家馬德里與基斯坦奴之間的裂痕正繼續延伸，球會認為現在並不是和C朗改善他的合同的時機，葡萄牙人希望成為世界上年薪最高的足球員。

C朗在過去一年贏得了國際足協最佳球員獎，並舉起了金球獎，他認為他應該得到新的合同。

球會認為皇馬在球場上正經歷困難時期，他們需要做的事情是穩定隊內情緒，現在並不是處理續約的最佳時刻。

另一方面，現在是分析球隊現狀並規劃未來的時候了；皇馬目前沒有收到任何關於C朗的報價，而球會也希望他繼續留在皇馬，球會在過去幾天向幾個潛在買家進行了試探，對方對於轉會傳聞的回應都是否定。

“It was tough leaving Real Madrid, I always dreamed of wearing the white shirt. I always made an impact when I was given the chance so I don’t know if my situation was unfair or not, every coach has his preferences...,” admitted James when asked about his role in Madrid.

“Much was said but I cannot accept the comments saying that I wasn’t training well. Those comments hurt me because I put the effort in,” said James.

“I watch Real Madrid when I can, they can still turn things around as there’s half a season to be played,” added the Colombian player, who also said that Zidane is still his idol “because he was a top player.”

同達狗條死仆街比簡直係人离之別

達狗俾車狗屌到過街老鼠咁

炒三球單刀向賓周致敬

殘體

放走DIAZ真係好ON9
仲要咁平

sorry 唔識個字點寫揀錯左
想打禽

冇回購on9 d
多謝賓周馬

留意到有人追住我d po黎負評
估唔到咁迷戀我

唔講技術
對比起留返低嘅新仔
佢既熱情至少高2班,場場都用生命踢波

拖舟去教法國隊啦

幫你正皮返

ZIDANE: RONALDO BELONGS AT REAL

Zinedine Zidane says he cannot imagine Real Madrid without Cristiano Ronaldo.

Reports suggest the Portugal international, who is under contract until 2021, wants to leave the European champions over a contract dispute with president Florentino Perez, and has been linked with a return to Manchester United.

“What Cristiano has to do is think about playing, as always," Zidane said. "I just want to talk about his performance and what he can bring to the team on the pitch.

"Cristiano is a part of this club, where he belongs. The club, the fans, everyone loves him. I always say the same thing, I do not see a Madrid without Cristiano.

"The sporting side is the one that I am interested in. I do not want to talk about the contract and those things."

已經變邪教
LOOP到下年都係呢幾句

REAL TO HIJACK AUBAMEYANG MOVE?

Real Madrid could make a last-ditch move to snatch Borussia Dortmund striker Pierre-Emerick Aubameyang from under Arsenal’s noses, according to Don Balon.

光頭佬講咩我都唔會信
不過C朗走真係聽到耳屎都漏出黎

跟爺爺啦

施丹出席了對陣雷加利斯的賽前發布會，媒體問到了關於沾屎的問題以及球隊的輪換問題。

後悔放沾屎去拜仁嗎
不，他做出了一個決定，現在在德國踢球，我為他感到高興，我想談論我自己的球員們，我從未和沾屎有過問題，未來也不會有。

輪換
我能說的是我依靠所有人，就像一直以來的那樣，明天你就能看到我們是怎麼弄的，人們說那些上場不多的球員本賽季出場更少了，這是我的事情。他們是一些你能依靠的球員，我會一直信任他們的。

認為今年的體能準備有什麼不一樣的地方嗎
去年我們沒能在國王杯上繼續前進，也有了更多時間去準備體能，今年是不可能的了。現在要去重新考慮一下計劃，努力工作，現在每三天就有一場比賽，這就是球隊要面對的現實。

Mundo Deportivo reports that both Real Madrid and Barcelona are still tracking Valencia teenager Ferran Torres despite his buyout clause rising to €25 million.

新廢托

Cristiano Ronaldo's future is a hot topic in Spain once again, with reports suggesting he could finally leave Real Madrid. Here's the latest from Dermot Corrigan, ESPN FC's man in Madrid.

丙朗

Real Madrid have struggled a lot this season but is the BBC's time up? Marca reckons it is time for the NHL to take centre-stage at the Bernabeu. That is Neymar, Eden Hazard and Robert Lewandowski.

Should they fail to land Lewandowski then Mauro Icardi or even Harry Kane could slot into the No. 9 role in the attacking trident.

世三已經黎左
簡尼50%睇熱刺有冇冠落袋

俾你燈走晒

上季對疤狗，落到場成隻癲狗咁迫搶，間接令皇馬入波，真心好欣賞佢果重拼勁

ARMOR

b9 ig po左段五碼射空門既story 好撚fit 佢keep 到咁一定六冠

然後下一張就係出去玩既V字手勢

落場做到 先再攞出黎講 佢擺明打緊飛機

本週末，拉科將前往圖書館挑戰皇馬，拉科隊長表示他們要利用皇馬近期的低迷取得優勢。

“我們要戳到皇馬的痛處。”莫斯克拉說道。“我們要進球，在圖書館進球總是好事。”

拉科目前積16分排名西甲第18位，位於降級區。

頭寒啦

2月比psg 10:0

巴狗比愛斯破左金身

國王盃咋
而且下個回合炒10幾球都得啦

皇馬輸幾多球呢

投降輸一半OK?

我地唔打喇

輸一半當贏

投行啦 投行啦

永續阿朗啦

人地都叫破金身 我地就唔知第幾場不勝

輸8粒佩狗會唔會即刻炒施丹呢 ？

唔會

肉盾報恩自入一打先

買人啦屌你老母！！！

會即刻續約

光頭佬 : 我很滿意現在的陣容

我們創造了很多機會，但球就是不進，這導致球隊輸波

占士真皇

就算比條仆街逼害
都從不講皇半句壞話

負評=支持占士回家帶領皇馬重回正軌

4億all in包皮 gogogo~

用左2億買世三
冇錢了

買到世三，你切，ok?

痴線
買唔到我幫呢個POST仝人含J呀

Ok

要含晒黑腸 熱狗 臭j

仲有你條巢皮J

有咩5會......

光頭佬 : 賓周復出等於2億強援加盟

光頭佬:4312才是對的陣式

留名

成班死gay佬借D意互含

今晚
皇迷終極考驗

唔敢睇 驚負荷唔到

now有冇得睇

Tianjin makes attempt for Real Madrid's Cristiano Ronaldo

Eyes from China are on Cristiano Ronaldo. Tianjin will try for the Portuguese striker. CR7's contract with Real Madrid expires in 2021 and the player wants to talk about a renewal. Meanwhile, Real is having a crisis in results, will not entertain the question. Therefore, Chinese sirens on the rise and their may be a possible future in China for CR7.

只會怪個波
我們溝了很多女 但女就是不受 這導致我無法屌閪

快sell

阿朗鬼會去咩

今晚機師carry

皇唔係沉到咁邊有咁多新聞佢日日作呀

占士：當年我同女兒講我要離開皇馬時，她哭得很厲害。

利根尼斯VS皇家馬德里：皇馬需要像歐聯那樣看待

◆

這不是歐聯賽場，不過現在國王盃已經成為了皇馬本賽季的重點賽事之一，他們將在今晚作客對利根尼斯。

皇馬本賽季已經基本上退出了聯賽的爭奪，所以他們將會聚焦在國王盃和歐聯戰場，他們認為1月份將是本賽季的關鍵月份，是否能在季尾取得成功很大程度取決於這個月的成敗。

利根尼斯本賽季超出預期，歷史上首次進入國王盃8強，考慮到皇馬在本賽季此前對紐文西亞以及富恩拉巴達的主場表現，他們認為自己可以擊敗馬德里巨人。

白衣軍團自2014年開始已經沒有品嚐過國王盃冠軍的滋味，那一年加利夫·巴利在馬斯泰拿球場攻入了一記驚世駭俗的入球。自那以後，皇馬甚至沒有晉級過國王盃的準決賽：被馬體會淘汰、謝利舒夫的違規出場、然後去年被切爾達淘汰出局……

現在，皇馬幾乎已經把聯賽爭奪放在一旁，他們將重心瞄準國王盃和對巴黎聖日耳門的歐聯16強的淘汰賽。

施丹的正選陣容看起來是最高機密，不過今晚輪換必不可少，不過一些主力球員也肯定會被徵召。C朗將會輪休，賓施馬尚未傷癒，可能是巴利-阿辛斯奧-華斯基斯組成三叉戟。

馬卡報預測正選：卡斯拿、卡華積、華利祖、拿祖、菲奧、卡斯米路、伊斯高、高華錫、華斯基斯、阿辛斯奧、巴利。

國王盃8強首回合：利根尼斯VS皇家馬德里
比賽時間：1月19日 04:30
電視直播：—

日日提占士你唔悶架咩

Could Juventus really sign Cristiano Ronaldo? Apparently not.

General manager Beppe Marotta said: "[Ronaldo] is an idea, but he's impossible right now. It would be too great a business risk, not just for Juve but for the whole of Italian football."

應該佩狗條仆街見牙朗已經用到盡左 想搵人接貨

假設天價比佢賣左牙朗 買左尼馬 七年之後又重覆

今天是拿祖28歲生日

◆

拿祖自2001年就加入皇馬青訓營，在加入一隊後幫助球隊贏得了13座冠軍獎盃。

拿祖在今天迎來了他的28歲生日，皇馬後衛於2001年加入了皇馬U-12梯隊，在現在這支隊伍裡他是效力皇馬最久的球員。2011年4月，拿祖迎來一隊首演，在那場比賽中，皇馬作客6-3擊敗了華倫西亞。

拿祖在一隊效力期間上陣143次，攻入7個入球，他幫助球隊獲得了3個歐聯冠軍、3個世冠盃、3個歐洲超級盃、1個聯賽冠軍、1個國王盃、2個西班牙超級盃。自2013年起，他成功入選西班牙國家隊。

咁要視乎你有幾愛一個人

明白嘅 我地唔會歧視gay佬

原來入得7球
PSG嗰球 快開freekick 車身窩利 呢3球都好深刻印象

沒需要改變

依家嘅光頭佬係機械人嚟

上面全部垃圾

下面全部迷賓

打433都有啲希望

又bin

垃圾！！！

冇牙朗咪啱踢442diamond囉 宜家踢433

你似反占多啲日日提住

禁區頂車身窩利之後占個表情

機師五月中鋒？

真 令人感到煩厭

十卜棋靈王

我笑咗

都係法國人
不用分得那麼細

低質on9快報就唔好擺上黎啦

雲加同光頭佬真係一鳩樣

咪拎爺爺同垃圾光頭人比

理得佢邊個整
我淨係知而加皇馬就係咁

兩個都係曾經上過高峰 一個不敗 一個連續兩次歐聯 雲爺爺依家先行一步打歐霸 下年到皇馬

幾時有陣容

According to the results of a poll carried out by AS English , Exactly 1,500 readers took part in a survey in which we asked the question, "Should Cristiano Ronaldo stay or go?" - and 57.9% of those who voted urged the Spanish and European champions to sell their club-record goalscorer,

Real Madrid and Barcelona are both interested in Real Betis midfielder Fabián Ruiz.
[Diario AS]

Real Madrid XI: Casilla; Carvajal, Vallejo, Varane, Theo; Llorente, Kovacic, Ceballos; Lucas, Mayoral, Asensio.

機司carry

訓先咁多位
訓醒睇精華機師帽子戲法

睇辛

對辛 高 掃把仲有期望

正 捱夜睇西波

良心陣

any link pls?

thx bro

機師又快推出界

真皇留名

成名絕技 陣間就會表演扭兩下屎忽推出底線達陣

睇下卡斯拿幾撚戇鳩

光頭佬你自己話唔要kepa

睇親國王盃無sop link要睇flash link都lag到唔想睇

細華又傷

唔撚係下話... 先剛剛復出

大傷 有排抖

踢十分鐘又傷

但delay

要保契仔嘛

又傷唉

黎皇馬打後面真係唔怕無得出

依場睇個勢都唔會贏到 和到都偷笑

波都好似未射過陰公

只可以話阿積今次偷到雞 再失位神仙都救你唔到

依家場場都係鳩猜 唔知係到猜乜鳩

辛可唔可以唔好成日番到咁後
學埋isco d 衰野
明明2個都係近禁區頂先最勁

光頭佬打控波啊ma

光頭佬以前有招唔爭控球權 適當放比對面猜下 搏打防反

依家無曬 轉左鳩猜到完場

希望高仔快d剪頭髮 學埋阿禿d野

場波悶撚到

根本成個戰術都有問題啦 完全冇plan B
踢左半季閪波 都係完全冇改變

留緊摩迪個頭
遲d染埋金色

高仔

佢唔落黎攞波 個波都運唔到上前
對手成隊係晒後半場

拖 plan b = 賽後記者會9up

垃圾戰術

都係靠燒味 死球架喇

算吧啦

難以想像一個人可以死都唔認錯 完全唔作出改變
我有時懷疑佢知唔知問題係邊 定係一味賴冇運

遲早俾依d遠射收死

又要0:0 熄機訓教

好撚ON9
猜猜猜

終於有腳射下 高仔

屌 送大禮都食唔到

獨食

陰公

好有賓周影子

主球證都幾辣殺下

死人光頭佬完全係前人種樹 後人乘涼既例子
佢套戰術完全係炒肥安 仲要學得一半

場波悶到

嘩屌 咪撚整傷我地d人

難得可以見到佢地

冇幾腳好波

唔整自己都傷

文員就另計啦

快撚d輸鳩埋佢啦

半場精華：

-細華傷出

-高仔獨食失良機

-對面n次犯規雜錦

踢人定踢波

踢到彈珠台咁 西波

又係攻擊唔入>比人反擊>豬波
光頭:球員表現好好,只是球不願意進龍,我滿意目前陣容,不會買人

有冇人後悔捱夜睇西波

一早覺悟左啦

chur盡無悔

據《馬卡報》報導，當時華利祖在場邊向自己的隊醫喊道：“(肌肉)撕裂了，撕裂了(It's torn, it's torn)。”由此看來他有可能遭遇到了右大腿肌肉撕裂的傷勢。

皇家馬德里客場對陣雷加利斯的國王杯比賽中，華拉尼戴上了皇馬的隊長袖標，這也是他加盟皇馬後第一次成為場上隊長。

華隊

棋靈王巴打有好野益下我啦

完全見唔到有贏既希望

爭d收埋皮

咁都唔吹

咁撚樣推人

有排抖 起碼兩個月

對面條友依家先黃算好彩啦

個球證真係世界級

訓左無睇 炒緊對家幾多球？

又贏唔到

摩迪

wa diu

皇最有威脅攻門

咁都輸唔到

爭d失波

光頭佬

死光頭佬真係好唔妥掃把

換掃巴

掃把今場算冇咁柒啦
好日都唔用都唔比人打足

又唔換走達陣王先

係咪會用isco換埋辛

契仔嘛

人地D攻勢仲簡單直接

哇 今次咁撚醒既

我以為又位換位求和添

今場辛踢得有啲isco

成日逗住後面黎踢

卡斯拿今季最靚都算呢球

條防線幾下就穿

卡C拿C

對面新換入個25號光頭佬

球球輕鬆過人 出波

好波

對面入唔到波真係幾可惜 幾球都好入肉

光頭閪賽後：創造出很多機會，運氣差，控球率高，唔會買人，信任球隊

認真 想輸

總結：最已陣

15FOULS

個控球率有咩用
對面射門仲多

一球柱
一球神救
對面個龍仲得閒過靚名王

卡斯拿咁都可以打唔中

佩狗唔係仲信個傻佬嘛

繼續斬 9981斬

好撚悶

返主場會唔會輸埋

今場輸唔去都偷笑啦

整球作客入球就玩撚完啦

辛絕殺

除左落底斬仲識d 咩招

卡斯拿好波

負碌足球

終於斬中一次

光頭佬又捱過一劫

-6

岩先個講波佬先話佢57日冇入過波

絕殺wow

光頭佬運氣未用盡

好-6 啊

我皇，我辛

光頭佬個樣又驚又想笑咁

69日

到底我成晚睇左D咩

記錯 sor

一世好運

光頭佬:斬波入波 下場繼續

幾時炒左光頭佬

佢今季好似後備都少咗

贏波 續命十場

好-6啊 最已陣

最已陣

又唔洗比藉口話唔洗買人

個feel有d似上季
柒下柒下成場 最尾絕殺

起身睇最後十分鐘正確

落場都係鳩斬

肥牛：仲有冇人話我斬波廢

掃把佬有咩得罪光頭佬

出咩人都係踢到咁西

新星墳墓

唔係佢契仔你點表現自己都冇用

其實都係廢

係阿辛射得靚講真

'BALE TO STAY AT REAL'

Gareth Bale is set to stay at Real Madrid despite ongoing transfer rumours, says Sky Sports' Spanish football expert Guillem Balague.

"Bale is somebody now that just needs to be continuously playing," Balague told Sky Sports News.

"Hopefully not being affected by injuries, actually if the goals come and the assists come and his presence is important, especially in the Champions League - remember that's the main target this season now - I don't think he will go anywhere.

"But, of course, that is not guaranteed for as long as we don't see a Gareth Bale with the same kind of stats we have seen in previous years - there will be a lot of rumours suggesting Real Madrid want to let him go or he wants to go.

"What I'm getting from his entourage is that there is no intention for Gareth Bale to leave Real Madrid."

比人mark到實晒都窩利射到擦柱入
如果係賓周/ 而家既阿朗肯撚定撻Q

玻璃細華
比比大哥同路蘭迪大佬可否回家

89分鐘

睇個勢仲玻璃過華仔

辛仔又救拖舟一命

唔洗救
我拖不死

可以永續未

下一個雲加!

新雲膠

如果堅持4312
好想睇下辛打攻中位效果點

Barcelona and Real Madrid 'make enquiry' over availability of Real Betis sensation Fabian Ruiz

Barcelona and Real Madrid could be ready for a new transfer battle to secure the services of Real Betis sensation Fabian Ruiz.

AS claims that two La Liga giants have already made an enquiry to sound out the availability of the 21-year-old midfielder ahead of a potential future move.

高仔尋日個球咁都唔交
返去要屌下佢屎眼屌到佢知錯

掃巴:唔好黎呀個教練低能架

光頭佬：世三唔好黎呀我低能架

燈神

sorry
黎硬

咪燈走人啦

渣ga

要黎既點都會黎

講真 我覺得會好過isco

Isco如果打MODRIC個位
比辛上去試下打攻中可能都OK

雖然我反ISCO
但你估我唔知佢腳法好咩
但佢踢4312做組織核心成隊波真係踢出黎攻勢唔銳利
猜黎猜去最後都係分比閘斬波

唔經唔覺isco都25歲了

-6 贏波
又可以唔洗買人

Isco 今年d 波又慢返，上年有段好咗，而家又妹下妹下

要上世界級係呢兩年
暫時今年真係未覺得佢上到

老老實實 琴晚場波仲柒過平時
不過辛好野 最後絕殺
但佢除咗果腳都冇咩好波

不過佢拍親都5月機師又好頹嘅
中場果3個有待磨練 希望多啲機會

辛仔唔練右腳 vdv水平都唔知去唔去到

妹你老母咩
又loop唔出爽好多
琴日出摩迪同佢先有入肉少少攻勢

都係佢分比肥牛斬
不過辛係射得靚嘅
仲有下過人好靚 搓後推前 呃曬身邊兩個

尾段推哂上去
變左唔係4312咪岩isco打
無話isco唔勁 只係isco唔岩打今年既4312
打4231打攻中佢應該會發揮得好好多

辛有樣野好就係佢走位比較積極

琴晚無蒲過頭
今日話人妹
連登鳩噏唔洗本

成日覺得佢好難定位
似翼多過攻中
好少見佢放啲致命直線長傳
但佢斬波反擊速度埋門都唔差

成日搵唔到人交 曬氣啦
講真 前場兩條麻甩佬企定定
佢搵棵樹撞上去咩

佢本身都冇乜機會打中間

佢今季冇乜機會出
On9拖幾時放棄機師
真係唔明點解會咁鍾情達陣王

其實不如就算入四強都比哂全部b隊打啦 反正國王杯

因為得機師先真係翼
季初佢都試過放辛打翼
不過辛都係慣性番中路攞波用
搞到同isco撞哂位

得番西班牙盃可以爭 點可以出B隊

講句都要講晒老母咁撚惡，唔知真係以為你係佢本人 家下講晒佢今季表現就喺度講噣晚，都九唔搭八

屌埋你老豆呀

得喇，你最威喇

大家比面我冷靜下
我日日比人屌都係咁理智

歐洲五大聯賽哪些球隊的進攻最有創造性。

10.曼城

創造機會總數：300次
場均創造機會次數：13.04次
進球數：67個
最有創造力的球員：迪布尼

9.熱刺
創造機會總數：301次
場均創造機會次數：13.09次
進球數：46個
最有創造力的球員：艾力臣

8.國際米蘭
創造機會總數：262次
場均創造機會次數：13.10次
進球數：35個
最有創造力的球員：簡達華

7.利物浦
創造機會總數：309次
場均創造機會次數：13.43次
進球數：54個
最有創造力的球員：沙拉

6.巴黎圣日耳曼
創造機會總數：285次
場均創造機會次數：13.57次
進球數：67個
最有創造力的球員：尼馬

5.佛羅倫薩
創造機會總數：273次
場均創造機會次數：13.65次
進球數：29個
最有創造力的球員：比拉吉

4.羅馬
創造機會總數：260次
場均創造機會次數：13.68次
進球數：30個
最有創造力的球員：科拉羅夫

3.拿坡里
創造機會總數：284次
場均創造機會次數：14.20次
進球數：44個
最有創造力的球員：恩薜尼

1.拜仁慕尼黑
創造機會總數：276次
場均創造機會次數：15.33次
進球數：40個
最有創造力的球員：甘米治

1.皇家馬德里
創造機會總數：276次
場均創造機會次數：15.33次
進球數：32個
最有創造力的球員：伊斯高

數據是不會說謊的。

本賽季皇馬是五大聯賽裡場均創造機會最多的球隊，但他們並沒有很好地把這些機會把握住。

施丹的球隊將機會轉化為進球的效率只有11.5%，球隊戰績不佳也讓他如坐針氈。對於向來以攻擊力見長的皇馬來說，這樣的情況並不常見。而現在，他們和榜首球隊巴塞隆拿的積分差距也已經拉大到了19分。

屌改漏個殘體

理智王

屌你老母

出黎隻揪
用男人既方式解決

買人啦仆街

前面兩個黑洞
你幾勁都無用

J洛：施丹仲係我偶像

【體育】因在皇家馬德里得不到教練施丹重用而被外借到拜仁慕尼黑的占士洛迪古斯，近日受訪時稱現時仍視施丹為偶像，皆因他十分欣賞好波之人。

目前以借將身份效力拜仁慕尼黑的占士洛迪古斯（James Rodriguez），最近接受電視台訪問時談到皇家馬德里日子，他強調，即使一直不獲教練施丹重用，但自己至今仍然十分欣賞這位法國一代球王：「他仍然是我的偶像。他昔日是一位頂級的高質球員，而我欣賞所有踢好波的球員。我不確定，我能否說與施丹關係密切，但每位教練都有自己的喜好；我不能說他是否對我不公平，而再去想這些事情都沒有意義。」

談及外界指他在皇馬操練時的態度問題，J洛就指：「我不能接受被指訓練態度差勁；我很努力訓練。我對得住自己的良心，因為我知道，我有努力訓練，而每當我有份落場，我都有全力以赴。」

自從安察洛堤被皇馬辭退，J洛先後在賓尼迪斯與施丹麾下的上陣機會都未如理想，結果去年夏天被外借到拜仁兩年，合約更包含買斷條款。

皇馬粉絲數量力壓巴塞曼聯！C.朗拿度坐擁3億支持者

作為歐洲頂級的豪門球會，皇馬在媒體方面的運營上也很有心得。數據顯示他們是在社交網站和媒體上最具影響力的球會，而C.朗拿度則是粉絲總數最多的球星。

根據歐洲足協提供的數據，皇馬在國外社交網站Twitter和Instagram上的粉絲數量總和達到了1.33億，比巴塞多了300萬，而曼聯的粉絲數總量為9000萬。在他們之後，還有車路士、阿仙奴和拜仁等豪門。

另外，歐洲足協也對各球會官網的訪問量做了統計。皇馬日均的訪問人數為850萬，排名第二的是曼聯，達到810萬。利物浦和阿仙奴分居三四名，而巴塞只排在第五。

在球員個體方面，C.朗拿度是在社交媒體上喲擁有粉絲數量最多的。他的Twitter、facebook和ins賬戶粉絲總和達到3.01億。美斯（1.9億）和尼馬（1.8億）分別排在二、三名，不過他們都沒有Twitter帳號。

曝施丹決定賽季末告別皇馬

據西班牙媒體《馬卡報》的最新消息，皇馬教練施丹將在今年夏天告別皇馬。

今季施丹的球隊遭遇低迷，聯賽落後巴塞多達19分，爭冠已經沒有希望。雖然施丹曾帶隊蟬聯歐冠盃冠軍，2年內贏下了8個冠軍，但施丹時刻面臨下台的危險。《馬卡報》指出，皇馬的要求嚴格，缺乏耐性，此外記性不好。

在皇馬內部認為，隨著時間一天一天的過，施丹將不會繼續擔任皇馬的教練，他將在賽季末告別皇馬。據悉，他們認為施丹已經疲憊了，疲於應對巨大的壓力，因為球迷跟皇馬主席的要求只有一個：贏波。

考慮到他已經贏得了他所有能贏得冠軍，球會的一些高層認為，如果施丹選擇離開，這也不會讓人吃驚。事實上，球員時代施丹就是如此。2006年，施丹決定不履行完合約，提前退役。施丹跟皇馬的合約將在2018年到期，不過據施丹透露，此前他已跟皇馬續約至2020年。

與此同時，皇馬也在考慮施丹離開之後的人選，將目標鎖定在德國教練路維以及熱刺教練普捷天奴身上。（南南）

摩帥開綠燈！C.朗可能重返曼聯

據西班牙六台的消息，曼聯有意將C.朗拿度帶回奧脫福，透露這則消息的則是西班牙知名記者荷西-路爾斯-山齊士。

C.朗拿度重返曼聯，也得到了摩連奴的支持。據荷西-山齊士透露，正在跟曼聯商談續約的摩連奴，對C.朗拿度回歸一事亮起了綠燈。C.朗拿度目前在皇馬過得很不開心，希望夏天離開皇馬，他的首要選擇就是曼聯。

為了迎接C.朗拿度回歸，曼聯也進行了經濟方面的研究，發現是可以操作的，無論是轉會費還是年薪，能夠分別滿足皇馬跟C洛賓人。據悉，曼聯將手握四億歐元的轉會費預算，他們將其中的一半2億支付給皇馬，用來求購C.朗拿度。曼聯認為，憑藉C.朗拿度的商業號召力以及轉會的影響力，能帶來巨大的市場效應，為曼聯帶來足夠的收入。

此前，西班牙媒體爆料，C.朗拿度在皇馬十分沮喪，因為他感覺自己受騙了。幫助皇馬贏得12冠之後，皇馬主席佩雷斯承諾給他漲薪，但是遲遲沒有兌現。過去兩年，C.朗拿度都贏得了金球獎，他感覺自己的收入無法匹配他的表現。尤其在當今球壇，美斯、尼馬的收入都要遠遠高於他。

如果C.朗拿度重返曼聯，那麼他也將摩連奴重新合作，此前他們在皇馬共事三年。雖然在2013年，C.朗拿度跟摩連奴一度鬧掰，但是隨著時間流逝，兩人早已和好。C.朗拿度曾邀請摩連奴參加他的電影首映，當談起C.朗拿度，摩連奴這麼點評：「我對他有很多美妙的回憶……」

【四大新援Fail】皇馬何來勇氣不買人？

對陣雷加利斯，施丹再次排出了「B計劃」，不過雖然球隊最後獲勝，但賽後卻被馬德里媒體差評。《阿斯報》稱皇馬只獲得了一場「掩飾性的勝利」，而《馬卡報》也表示，皇馬的足球危機並未結束。

施丹的B計劃再次表現不及格，馬高斯洛蘭迪、丹尼施巴路斯、迪奧靴南迪斯都表現令人失望，他們未能發揮出在原球會的水準，而捷西斯華利祖則屢屢受傷，似乎連西班牙盃這樣的賽事的強度都承受不了。

對捷西斯華利祖來說，西班牙盃以及馬德里南部已經成為了他的噩夢之地。此前西班牙盃對陣富恩布拉達，他被紅牌罰下，而這次對雷加利斯，他又早早就受傷離場。對雷加利斯的比賽還未進行到15分鐘，捷西斯華利祖因為將皮球回傳給門將卡斯拿而受傷了，他右大腿後側肌肉受傷，不得不被拿祖費南迪斯換下。「我拉傷了，拉傷了！」捷西斯華利祖對球證和隊友們如是表示。在這半個賽季裡，捷西斯華利祖一直受傷病困擾，幾乎沒怎麼上場，總上場時間只有270分鐘，如果能料到是這樣，皇馬或許就不會將其回收了。

馬高斯洛蘭迪在對富恩拉布拉達的比賽中肩部受傷，不過他不希望因此錯過比賽，對雷加利斯，他在肩部仍然疼痛的情況下，帶著保護裝置上場，不過比賽中表現不佳，而且差點自擺烏龍。第72分鐘施丹用伊斯高換下了馬高斯洛蘭迪。

對馬高斯洛蘭迪來說，西班牙盃猶如「避難所」，但他並沒有因此受益。對雷加利斯的比賽，皇馬很難控球，尤其是下半場更是如此。馬高斯洛蘭迪無法幫助球隊解決問題，在場上，他顯得猶豫不決，而球隊整體表現不佳也影響了他。《馬卡報》表示，馬高斯洛蘭迪在場上消失了，他顯得孤單，未能在創造方面提供貢獻。在皇馬，馬高斯洛蘭迪只獲得了258分鐘的上場時間，未能體現自己的價值。在球隊足球運轉良好的情況下，他才感覺舒服，如今皇馬足球非常混亂，他的優點得不到體現。

據西班牙媒體報導，佩雷斯正在規劃球隊的新藍圖，部分球員將被清洗，洛蘭迪、捷西斯華利祖將被列入清洗名單。這些球員可能被租借出去，也可能帶回購條款出售，迪奧靴南迪斯和丹尼施巴路斯原則上將留隊，但他們在下半賽季也需要給出更給力的表現。無論如何，從球隊目前的情況來看，施丹堅持不收購的決定都是無法令人理解的。（伊雲）

屌哂班西班牙皇迷 67%？
垃圾球迷

真名王係咪好好抽

全部仆街死

我皇今年賽季已完，明年歐霸見

何wayne識波

施丹的B計劃再次表現不及格，馬高斯洛蘭迪、丹尼施巴路斯、迪奧靴南迪斯都表現令人失望，他們未能發揮出在原球會的水準

我屌你老母臭閪啦 有無比機會佢三個呀

下下都要一出就交到貨 咁你就咪撚慳家買幻幻啦慒撚 比2億買BIG NAME囉

靚名王咪唔及格囉
得個名靚

阿爾沙巴拿加

由施丹停左牙爾沙轉會之後決意反拖

琴日嗰一少撲已經入TOP3 IN RM

買左kepa都係做阿二
keyword明顯跌watt先會轉架啦
後防黎講買中堅好過啦
細華我當佢係死左

聽到擺C朗係中間已經廢撚柒時聽
何sir都係講返英超算啦

利根尼斯0-1皇馬 阿辛斯奧殿定勝局

◆

在今天凌晨的比賽中，阿辛斯奧的入球幫助球隊取得勝利，讓皇馬在8強中搶佔先機。

一支缺少C朗、巴利和馬些路的皇馬努力在比賽中擊敗踢得更整體的利根尼斯，上半場高華錫錯過一次黃金機會，但是整場來說，主隊踢得更好；比賽第66分鐘，利根尼斯差點打破僵局，馬高斯·洛蘭迪的解圍頂中了己方門楣。

阿辛斯奧將馬德里從泥沼中解救出來，在比賽剩下最後1分鐘的時候，菲奧左路傳中，阿辛斯奧的妙射的攻破了對方門將的十指關。

本賽季第一次，皇馬在最後5分鐘的比賽裡取得了決定性的入球。皇馬的晉級形勢一片樂觀，但低迷的情況依舊存在。

文無第一
武無第二

華拉尼：“重要的是贏波了”

◆

在1-0贏下了對利根尼斯的比賽後，華拉尼認為本場比賽的勝利是最重要的，儘管球隊發揮並不佳。

首次戴上隊長臂章帶領球隊取勝的法國人在比賽後接受了採訪：“我們踢得比平時差，但重要是贏了。上一場比賽我們就踢得不錯，但是最後卻輸波了；在我看來我更喜歡贏波。”

“我們需要繼續贏下去，這個賽季我們踢得並不差，但事情總是進展不順利。”

“華利祖的傷勢？他的問題出在肌肉方面，我們會等待檢查結果。”

華斯基斯在比賽後也解釋了球隊今天的狀態：“我們缺乏比賽節奏，這需要在比賽中去熟悉；但沒有任何藉口，我們必須努力讓球隊變得更好。”

“今晚我們打破了在其他比賽中無法入球的魔咒，我們在兩回合比賽中佔有優勢，我們要利用這一點。”

施丹：“阿辛斯奧可以做到更好，其他人也是”

◆

在絶殺了利根尼斯的比賽後，施丹出席了新聞記者會。

“阿辛斯奧今天入球了，他可以做到更好，每個人都是。這場比賽我們踢得很艱苦，但重要的是比賽結果對我們有益。”

“確實，我們花費了一些時間才找到比賽節奏，不過在下半場我們的表現是不錯的。我對今天的防守感到滿意，我們在攻守方面都很平衡。”

“球隊缺乏信心？可能是，但這是個漫長的賽季，我們要找到勝利的感覺，而不是選擇停滯不前；我們不能說踢了一場精彩的比賽，但我們在兩回合比賽中佔據了有利的比分；希望我們盡快恢復到正常水平。”

可唔可以帶埋賓周走？一係機師

其實跌狀態好正常 可以成績差 問題係唔買人又放走人 又冇戰術 仲要唔肯改

why not both

Real Madrid have failed to win any of their previous three league matches since winning the FIFA Club World Cup against Gremio (1-0)

The last time they went four matches in a row without a victory in La Liga came back in 2009 (five defeats under Juande Ramos).

BBC起碼放走一個啦 三個老弱殘齊哂
唔賣都打後備啦 唔係邊會有人肯黎啊

據《馬卡報》報導，在今天皇馬的訓練中，C朗、巴爾、賓施馬已經同時分在一組進行合練，將很有機會在周末或者下週的比賽中迎來合體復出。

今天施丹安排全隊進行了隊內的分組訓練，C朗、賓施馬以及巴爾和周中沒有出戰國王杯的一線隊員分在同組進行控球和壓迫訓練，另一組為國王杯首發的球員。

《馬卡報》認為拉莫斯看起來會缺陣在周日對陣拉科魯尼亞的聯賽。而BBC將在周末的聯賽或者下周成功完成合體。

bbc

bbc合體重組

可以追歐霸了

爭氣啦皇馬

等唔到啦

光頭佬幾時先肯變

真心覺得如果朗同禿係433打返翼既話
應該點都好過而家少少掛

我諗都冇得再差 是但啦

保持谷底

佢踢死4312，放巴爾後備，你吹咩

簽人未

簽左
健康既bale

拖舟: 原陣可令球員爆seed

健康嘅賓周

Baby I dun wanna waste another day
Not signing Hazard is killing me
casue all I ever want it comes right down to u
to u
I wish I could find Perez to say
Baby I would tell u every we lose
I'm inconsolable

最需要做得更好果個咪光頭佬你個撚樣

老餅

原來首歌10年了

好靚仔

高層應該想清洗賓周

老老豆豆 想占了

YES 起碼有得笑下 唔洗場場睇到火都黎

模糊地 追憶

而家佢係到起碼有得變下 比佢核心都應該食硬D中下遊
唔洗碌柒咁 雖然拖都係唔會試

今年打中中都ok
可以輪換下kroos
可惜拖舟忌才

唔抵得占占同呀朗咁fd

占其實同賓周好fd
條光頭佬擺明呷醋

換肥普大家點睇
見佢帶熱刺真心唔差

路維啦

有無人會去join fb個皇狗球迷會踢波

占占人緣好光頭佬呷醋

Real in secret Salah talks

Real Madrid have been in secret transfer talks with Liverpool forward Mohamed Salah, claims El Chiringuito TV .

世體：皇馬買尼馬獲三將支持

據《世界體育報》報道，包括拉莫斯、馬些路和伊斯高在內的多位皇馬關鍵球員都支持皇馬在今年夏天引進巴黎王牌尼馬。

據悉，第一位表示想簽下尼馬的皇馬球員便是隊長拉莫斯。此前，拉莫斯已經表達過對於尼馬加盟的支持。而作為尼馬的好友和巴西國家隊隊友，馬些路也向尼馬強調皇馬是他贏得世界足球先生和金球獎的理想選擇。

鮮為人知的支持來自伊斯高。《世界體育報》報道，伊斯高和內馬爾數月前便開始互發信息。兩人不僅會互相開開玩笑，還會討論到有關一起踢球的可能性等事宜。

《世界體育報》表示，C朗的經紀人已經在尋求運作C朗的轉會，而巴黎便是葡萄牙巨星的潛在下家之一。塞爾電臺則認為，皇馬用C朗加錢換尼馬的操作也將增加尼馬登陸班拿貝的可能性。

夏天會有人肯黎踢歐霸！？

施丹重申：皇馬冬天不會買人

諗起出年有得睇歐霸就興奮

歐霸一定場場睇

光頭閪死全家

得罪講句
而家呢隊皇馬R霸4強都未必入到

屌佢老母重申夠未呀

分組賽已經止步啦

冇所謂啦 買左佢都唔撚會用

Cut定cable

掃把肥牛五月呢啲可以練嘅佢又唔用
場場勝利十一人
機械人踢都會燒啦
卻米摩踢到頹哂
雙閘又冇態

welcome hazard

買都係買埋啲幻幻嚟雪 真係放過人啦

香港時間1月20日消息，巴塞通過官方網站發佈公告，否認媒體有關巴塞將簽下基沙文的消息。

《馬卡報》等西班牙媒體稱，巴塞將會在今夏為基沙文支付1億歐元的違約金，將他帶到魯營，並為他準備好了7號波衫，對此巴塞在官方網站上予以否認。

巴塞在公告中寫道：「巴塞堅決否認過去幾個小時有關媒體報導的球會和馬體會球員基沙文的傳聞以及和球會的聯繫，巴塞對此感到不滿，並重申對馬體會的尊重。」

如果買埋電話佬,未來五年應該都係佢地天下

其實我覺得要用得好占士
一定要比佢打影鋒位子
禁區頂係佢食糊位
拖根本唔識用佢呢一類球員

法國人反底預兆

個情況其實同isco一樣
佢唔識教人踢攻中
上年我覺得isco最好表現個期都係踢中中

反雲不得好死

媒體上熱議皇馬想買尼馬
施丹: 我不談論不屬於我的球員。話雖如此，但他是一名整個足壇都喜歡的球員，是一名偉大的球員。

據《阿斯報》的一項統計數據顯示，當皇馬使用“BBC”組合，讓賓施馬、巴爾和C朗同時登場時，進球數比現在多了12%，但勝率卻低了4.6 %，並且其中有很多是平局。

在皇馬使用BBC組合時，有一個奇怪的悖論：雖然BBC幫助球隊取得了更多的進球，但贏得的比賽卻少了。當年BBC讓皇馬的每場平均進球數達到了2.86個，不過後來銀河戰艦的場均進球數下降到了2.55個。在沒有BBC時，皇馬的場均被進球數只有0.91個；而在使用BBC時，球隊的場均被進球數是0.97個，高出將近7%。

而在皇馬不使用BBC組合時，勝率達到了73.7%，平局是14.6%，輸球率是11.7%；相反使用BBC時，皇馬的勝率是69.1%，平局是18.1%，輸球率是12.8% 。也就是說，使用BBC比不使用BBC的勝率下降了4.6%。使用BBC時，銀河戰艦獲得的平局較多，多出了3.5%。

這項數據統計似乎能為皇馬是否使用BBC組合提供一些信息。BBC是皇馬的進攻核心，他們取得了很多進球，創造了很多12碼，擁有強大的跑動能力，並能夠控制比賽。不過BBC同時上場時，銀河戰艦的犯規更多、越位更多、成功傳球更少，控球率更低。

雖然唔鐘意獌 但馬迪爾應該幾岩用

聽日差唔多時間同一個位

下體和咗
望華倫失分

見到你老婆仔結衣

壓唔到場 戰術再好都無用

其他人黎

唔洗望
華倫失左分唔代表西波皇全取三分

細華又6個禮拜

今年卻佬同米路兩個好似食左屎咁

雙閘又係唔知做乜尻

成隊得摩迪踢緊波

No James No Champion!!

Real Madrid have told Portugal forward Cristiano Ronaldo that he can leave in the summer, with Paris St-Germain and Manchester United both interested in the 32-year-old. (Yahoo)

Real ready £200m Kane bid

Real Madrid are prepared to smash the world transfer record in order to land Tottenham striker Harry Kane, reports The Sunday Times .

The Blancos have been tracking the England international for some time and are now piecing together a £200 million package in an effort to take him to Spain.

暫時跌出歐聯區

幾多億買世三

進入霸氣區

應該唔會買世3架啦

佩狗籌期買屁馬同起球場

有那些感情
記得一清二楚

朗 傾
耳屎
占 米 摩
是但四個

咁靚位
幾錢+點買

無可否認占士遠射同死球都有一定水準

現場睇皇輸波又係另一番滋味

主場睇輸波

光頭佬死全家未

賓周又然

肯定係當今top3

1001

原來我哋少梗兩場

贏哂兩場未又係排第4

大家諗多咗啦，垃圾皇邊會贏到

有新post未

想占了

躝去拜post

廢柴們
想占未？

999

1001係狗